{
    "gender": "W",
    "otAthleteId": "",
    "tpAthleteId": "1136451",
    "birthDate": "1999-05-15",
    "birthYear": "1999",
    "givenName": "Klaudia",
    "familyName": "Wojtunik",
    "height": "168",
    "weight": "57",
    "club": null,
    "nationality": "POL",
    "birthPlace": null,
    "accomplishments": [
        {
            "eventCode": "100H",
            "rank": "7",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2019"
        },
        {
            "eventCode": "100H",
            "rank": "3",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2021"
        }
    ],
    "personalBests": [
        {
            "eventCode": "400H",
            "performance": "1:03.14",
            "iaafpoints": "932",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "",
            "compName": null,
            "date": "2015-06-20",
            "city": "Rzesz\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "60H76.2",
            "performance": "8.57",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "-17",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 18",
            "tpCompId": "12869918",
            "compName": "National Junior Indoor Championships",
            "date": "2016-02-14",
            "city": "Spa\u0142a",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "100H76.2",
            "performance": "14.12",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12874069",
            "compName": "Ma\u0142opolski Mityng Lekkoatletyczny",
            "date": "2016-05-28",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "100",
            "performance": "12.04",
            "iaafpoints": "984",
            "wind": "1.5",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "h1",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "date": "2021-05-22",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "60",
            "performance": "7.57",
            "iaafpoints": "1029",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "60H",
            "performance": "8.07",
            "iaafpoints": "1145",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "date": "2022-03-05",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "100H",
            "performance": "12.84",
            "iaafpoints": "1171",
            "wind": "0.1",
            "rank": "3",
            "roundDetail": "s1",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "date": "2024-06-08",
            "city": "Roma",
            "country": "ITA"
        }
    ],
    "results": [
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "14.14",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "-15",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852355",
            "compName": "4th Lekkoatletyczny Mityng AZS",
            "compShort": null,
            "date": "2014-06-20",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": false,
            "result": "14.05",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "2.1",
            "rank": "1",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12852933",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-06-22",
            "city": "Rzesz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "8.64",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12856936",
            "compName": "National Junior Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2015-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "8.77",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h3-17",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856936",
            "compName": "National Junior Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2015-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": false,
            "result": "14.08",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "2.9",
            "rank": "1",
            "round": "h1-17",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861851",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-06-13",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "400H",
            "okForSB": true,
            "result": "1:03.14",
            "iaafpoints": "932",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-06-20",
            "city": "Rzesz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "14.31",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.9",
            "rank": "4",
            "round": "h1-16",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862947",
            "compName": "13th European Youth Olympic Festival",
            "compShort": "EYOF",
            "date": "2015-07-28",
            "city": "Tbilisi",
            "venuecountry": "GEO"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "8.68",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12869343",
            "compName": "1st Halowy Sprawdzian PZLA",
            "compShort": null,
            "date": "2016-01-31",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "8.75",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1-17",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12869343",
            "compName": "1st Halowy Sprawdzian PZLA",
            "compShort": null,
            "date": "2016-01-31",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "8.57",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12869918",
            "compName": "National Junior Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2016-02-14",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "8.63",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1-17",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12869918",
            "compName": "National Junior Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2016-02-14",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": false,
            "result": "13.88",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "-2.0",
            "rank": "1",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12873673",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-05-15",
            "city": "Rzesz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "14.13",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "1",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12873881",
            "compName": "Liga Junior\u00f3w 2016 (I Rzut) Gr.III",
            "compShort": null,
            "date": "2016-05-22",
            "city": "Rzesz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "14.12",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12874069",
            "compName": "Ma\u0142opolski Mityng Lekkoatletyczny",
            "compShort": null,
            "date": "2016-05-28",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "14.50",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "1.0",
            "rank": "1",
            "round": "h2-17",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877965",
            "compName": "22nd Og\u00f3lnopolska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy, National Youth Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2016-08-06",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "14.16",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.7",
            "rank": "2",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12877965",
            "compName": "22nd Og\u00f3lnopolska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy, National Youth Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2016-08-06",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H76.2",
            "okForSB": true,
            "result": "14.32",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12878143",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-09-17",
            "city": "Cz\u0119stochowa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.76",
            "iaafpoints": "994",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12881739",
            "compName": "Halowe mistrzostwa woj.podkarpackiego U18",
            "compShort": null,
            "date": "2017-01-14",
            "city": "Mielec",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.69",
            "iaafpoints": "1009",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12888311",
            "compName": "Halowy mityng \u0141OZLA/ 2. Sprawdzian Kontrolny PZLA",
            "compShort": null,
            "date": "2017-02-04",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.11",
            "iaafpoints": "1004",
            "wind": "0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12893717",
            "compName": "59. Otwarte Mistrzostwa Stalowej Woli ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-13",
            "city": "Stalowa Wola",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "14.02",
            "iaafpoints": "1016",
            "wind": "2.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12893705",
            "compName": "Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-21",
            "city": "Rzesz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.26",
            "iaafpoints": "941",
            "wind": "-1.3",
            "rank": "2",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894545",
            "compName": "Mityng \u0141OZLA. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.97",
            "iaafpoints": "1022",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894545",
            "compName": "Mityng \u0141OZLA. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "14.01",
            "iaafpoints": "1017",
            "wind": "2.2",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894545",
            "compName": "Mityng \u0141OZLA. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.71",
            "iaafpoints": "1056",
            "wind": "2.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894561",
            "compName": "Mistrzostwa wojew\u00f3dztwa podkarpackiego U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-06-03",
            "city": "Stalowa Wola",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.76",
            "iaafpoints": "1049",
            "wind": "2.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894561",
            "compName": "Mistrzostwa wojew\u00f3dztwa podkarpackiego U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-06-03",
            "city": "Stalowa Wola",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.06",
            "iaafpoints": "1011",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896267",
            "compName": "Mi\u0119dzywojew\u00f3dzki mecz U18 PKR-\u015aL-\u015aW-M\u0141P, Miting I Ty mo\u017cesz zosta\u0107 mistrzem",
            "compShort": null,
            "date": "2017-06-11",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.98",
            "iaafpoints": "1021",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896654",
            "compName": "Mistrzostwa woj. Podkarpackiego U-16. Liga M\u0142odzik\u00f3w &#8211",
            "compShort": null,
            "date": "2017-06-19",
            "city": "Rzesz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.94",
            "iaafpoints": "1026",
            "wind": "0.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896650",
            "compName": "11th Krakow Cup,  Otwarty Puchar Krakowa. 9th Memoria\u0142 Gwiazd Ma\u0142opolskiej Lekkoatletyki",
            "compShort": null,
            "date": "2017-06-24",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.23",
            "iaafpoints": "946",
            "wind": "0.8",
            "rank": "2",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12897319",
            "compName": "National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2017-07-07",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.28",
            "iaafpoints": "937",
            "wind": "0.2",
            "rank": "7",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12897319",
            "compName": "National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2017-07-07",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.73",
            "iaafpoints": "1053",
            "wind": "2.3",
            "rank": "1",
            "round": "h2-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12897319",
            "compName": "National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2017-07-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.72",
            "iaafpoints": "1054",
            "wind": "1.5",
            "rank": "2",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12897319",
            "compName": "National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2017-07-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.12",
            "iaafpoints": "1003",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "4",
            "round": "h2-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898378",
            "compName": "24th European Athletics U20 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2017-07-21",
            "city": "Grosseto",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.13",
            "iaafpoints": "1002",
            "wind": "-2.4",
            "rank": "5",
            "round": "s2-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898378",
            "compName": "24th European Athletics U20 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2017-07-21",
            "city": "Grosseto",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.30",
            "iaafpoints": "981",
            "wind": "0.8",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899410",
            "compName": "PZLA Dru\u017cynowe Mistrzostwa Polski - Fina\u0142 Tamex Ekstraklasy ",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2017-09-03",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.04",
            "iaafpoints": "1013",
            "wind": "1.3",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899638",
            "compName": "Fina\u0142 Superligi PZLA Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2017-09-16",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.40",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12903914",
            "compName": "PZLA Halowe Mistrzostwa Polski U18 i U20 2018 ",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2018-02-11",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.41",
            "iaafpoints": "1069",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12903914",
            "compName": "PZLA Halowe Mistrzostwa Polski U18 i U20 2018 ",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2018-02-11",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.52",
            "iaafpoints": "1045",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12904033",
            "compName": "Copernicus Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2018-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.44",
            "iaafpoints": "1063",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12904070",
            "compName": "62nd National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2018-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.26",
            "iaafpoints": "986",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12907583",
            "compName": "Mistrzostwa wojew\u00f3dztwa podkarpackiego U18. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-05-19",
            "city": "Przemy\u015bl",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.52",
            "iaafpoints": "1080",
            "wind": "4.0",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12907631",
            "compName": "Lekkoatletyczny Mityng Gwiazd",
            "compShort": null,
            "date": "2018-05-27",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.93",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "-1.3",
            "rank": "6",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12907878",
            "compName": "18th European Athletic Festival",
            "compShort": "EAF",
            "date": "2018-05-29",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.78",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "1.5",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908564",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-03",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.06",
            "iaafpoints": "1011",
            "wind": "-1.5",
            "rank": "2",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908802",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-16",
            "city": "Vy\u0161kov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.79",
            "iaafpoints": "1045",
            "wind": "1.0",
            "rank": "1",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12909402",
            "compName": "72th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2018-06-25",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.94",
            "iaafpoints": "1026",
            "wind": "1.1",
            "rank": "2",
            "round": "h2-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909402",
            "compName": "72th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2018-06-25",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.55",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "2.4",
            "rank": "3",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909620",
            "compName": "PTS Meeting",
            "compShort": "PTS",
            "date": "2018-06-29",
            "city": "\u0160amor\u00edn",
            "venuecountry": "SVK"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.60",
            "iaafpoints": "1070",
            "wind": "1.4",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909620",
            "compName": "PTS Meeting",
            "compShort": "PTS",
            "date": "2018-06-29",
            "city": "\u0160amor\u00edn",
            "venuecountry": "SVK"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.81",
            "iaafpoints": "1043",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "3",
            "round": "h4-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12910467",
            "compName": "17th IAAF World U20 Championships",
            "compShort": "WJ",
            "date": "2018-07-13",
            "city": "Tampere",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.54",
            "iaafpoints": "1078",
            "wind": "0.5",
            "rank": "5",
            "round": "s3-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12910467",
            "compName": "17th IAAF World U20 Championships",
            "compShort": "WJ",
            "date": "2018-07-14",
            "city": "Tampere",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.24",
            "iaafpoints": "988",
            "wind": "0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912086",
            "compName": "Liga U16 woj. podkarpackiego - II rzut 2018 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-09-02",
            "city": "Przemy\u015bl",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.94",
            "iaafpoints": "1026",
            "wind": "0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912089",
            "compName": "Ma\u0142opolski mityng lekkoatletyczny - I Ty mo\u017cesz zosta\u0107 Mistrzem",
            "compShort": null,
            "date": "2018-09-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "14.22",
            "iaafpoints": "991",
            "wind": "-2.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912748",
            "compName": "Fina\u0142 Superligi PZLA Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-09-16",
            "city": "Bia\u0142ystok",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.51",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916155",
            "compName": "Mistrzostwa wojew\u00f3dztwa",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-12",
            "city": "Mielec",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.38",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916152",
            "compName": "Halowe zawody PZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-20",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.42",
            "iaafpoints": "1067",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916152",
            "compName": "Halowe zawody PZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-20",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916964",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2019-02-04",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.79",
            "iaafpoints": "1045",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12929603",
            "compName": "61. Otwarte Mistrzostwa Stalowej Woli ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-11",
            "city": "Stalowa Wola",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.95",
            "iaafpoints": "1025",
            "wind": "-4.5",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930277",
            "compName": "Mityng \u0141OZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-19",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.99",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "-2.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930277",
            "compName": "Mityng \u0141OZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-19",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.61",
            "iaafpoints": "1069",
            "wind": "0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930819",
            "compName": "Mistrzostwa wojw\u00f3dztwa ma\u0142opolskiego U18 i U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-25",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.58",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "1.0",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931103",
            "compName": "Grand Prix Gliwic",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-02",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.75",
            "iaafpoints": "1050",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "4",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931103",
            "compName": "Grand Prix Gliwic",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-02",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "12.20",
            "iaafpoints": "952",
            "wind": "2.3",
            "rank": "4",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931960",
            "compName": "Mistrzostwa wojew\u00f3dztwa podkarpackiego U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Stalowa Wola",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.20",
            "iaafpoints": "952",
            "wind": "1.8",
            "rank": "2",
            "round": "rB-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931960",
            "compName": "Mistrzostwa wojew\u00f3dztwa podkarpackiego U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Stalowa Wola",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.91",
            "iaafpoints": "1030",
            "wind": "-1.4",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931582",
            "compName": "1st Irena Szewinska Memorial",
            "compShort": "Szewinska",
            "date": "2019-06-12",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.21",
            "iaafpoints": "1121",
            "wind": "2.7",
            "rank": "1",
            "round": "h2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932565",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-06-29",
            "city": "Lublin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.21",
            "iaafpoints": "1121",
            "wind": "1.5",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12932565",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-06-29",
            "city": "Lublin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.88",
            "iaafpoints": "1034",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "2",
            "round": "h5-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933154",
            "compName": "12th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2019-07-11",
            "city": "G\u00e4vle",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.49",
            "iaafpoints": "1084",
            "wind": "1.8",
            "rank": "7",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12933154",
            "compName": "12th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2019-07-12",
            "city": "G\u00e4vle",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.46",
            "iaafpoints": "1088",
            "wind": "1.8",
            "rank": "4",
            "round": "s1-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933154",
            "compName": "12th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2019-07-12",
            "city": "G\u00e4vle",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.95",
            "iaafpoints": "1025",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934486",
            "compName": "Cud nad Wis\u0142\u0105 ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-08-15",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.66",
            "iaafpoints": "1062",
            "wind": "1.7",
            "rank": "4",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934753",
            "compName": "95th National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-08-25",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.65",
            "iaafpoints": "1063",
            "wind": "1.2",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934753",
            "compName": "95th National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-08-25",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.40",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957533",
            "compName": "3. Halowy Mityng RKS i \u0141OZLA 2020 ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-02",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.34",
            "iaafpoints": "1084",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957579",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": "",
            "date": "2020-02-11",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.25",
            "iaafpoints": "1104",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957579",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": "",
            "date": "2020-02-11",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.40",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958480",
            "compName": "2. Halowy sprawdzian kontrolny PZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-15",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.40",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958480",
            "compName": "2. Halowy sprawdzian kontrolny PZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-15",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.32",
            "iaafpoints": "1089",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958657",
            "compName": "64th National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-02-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.31",
            "iaafpoints": "1091",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958657",
            "compName": "64th National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-02-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.84",
            "iaafpoints": "1039",
            "wind": "-2.0",
            "rank": "1",
            "round": "s1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966095",
            "compName": "Mityng kwalifikacyjny POZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-27",
            "city": "Przemy\u015bl",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.36",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971590",
            "compName": "4. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-01",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.37",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "1",
            "round": "R2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971590",
            "compName": "4. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-01",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.49",
            "iaafpoints": "1084",
            "wind": "0.2",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12968554",
            "compName": "23rd Grand Prix Sopot Janusz Sid\u0142o",
            "compShort": "Sid\u0142o",
            "date": "2020-08-13",
            "city": "Sopot",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.33",
            "iaafpoints": "1105",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12968554",
            "compName": "23rd Grand Prix Sopot Janusz Sid\u0142o",
            "compShort": "Sid\u0142o",
            "date": "2020-08-13",
            "city": "Sopot",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.26",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "1.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12968624",
            "compName": "48th J\u00f3zef \u017bylewicz Memorial",
            "compShort": "\u017bylewicz",
            "date": "2020-08-15",
            "city": "Gda\u0144sk",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.25",
            "iaafpoints": "1116",
            "wind": "1.3",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12968964",
            "compName": "2nd Irena Szewinska Memorial",
            "compShort": "Szewinska",
            "date": "2020-08-19",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.39",
            "iaafpoints": "1098",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969587",
            "compName": "96. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-30",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.27",
            "iaafpoints": "1113",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969587",
            "compName": "96. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-30",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.15",
            "iaafpoints": "1130",
            "wind": "0.3",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12971677",
            "compName": "37. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-04",
            "city": "Bia\u0142a Podlaska",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.30",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969903",
            "compName": "8th Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2020-09-06",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.51",
            "iaafpoints": "1082",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970455",
            "compName": "PTS Meeting",
            "compShort": "PTS",
            "date": "2020-09-11",
            "city": "\u0160amor\u00edn",
            "venuecountry": "SVK"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.25",
            "iaafpoints": "1116",
            "wind": "0.5",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970455",
            "compName": "PTS Meeting",
            "compShort": "PTS",
            "date": "2020-09-11",
            "city": "\u0160amor\u00edn",
            "venuecountry": "SVK"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.11",
            "iaafpoints": "1135",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970761",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2020-09-14",
            "city": "Lod\u017e",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.08",
            "iaafpoints": "1139",
            "wind": "1.3",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970761",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2020-09-14",
            "city": "Lod\u017e",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.21",
            "iaafpoints": "1121",
            "wind": "1.1",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971477",
            "compName": "Diamond League Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-25",
            "city": "Doha",
            "venuecountry": "QAT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.65",
            "iaafpoints": "1004",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975486",
            "compName": "Halowy mityng \u0141OZLA i RKS \u0141\u00f3d\u017a ",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.65",
            "iaafpoints": "1004",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975486",
            "compName": "Halowy mityng \u0141OZLA i RKS \u0141\u00f3d\u017a ",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.27",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975486",
            "compName": "Halowy mityng \u0141OZLA i RKS \u0141\u00f3d\u017a ",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.30",
            "iaafpoints": "1093",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975486",
            "compName": "Halowy mityng \u0141OZLA i RKS \u0141\u00f3d\u017a ",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.37",
            "iaafpoints": "1078",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975605",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-30",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.31",
            "iaafpoints": "1091",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975800",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.21",
            "iaafpoints": "1113",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975800",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.23",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976324",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-12",
            "city": "Lod\u017e",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.26",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976324",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-12",
            "city": "Lod\u017e",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.22",
            "iaafpoints": "1111",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976622",
            "compName": "Copernicus Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.22",
            "iaafpoints": "1111",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976622",
            "compName": "Copernicus Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.20",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-20",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.20",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-20",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.24",
            "iaafpoints": "1117",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-21",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.37",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "2.1",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-21",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.04",
            "iaafpoints": "984",
            "wind": "1.5",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-22",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.13",
            "iaafpoints": "966",
            "wind": "1.0",
            "rank": "5",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-22",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.17",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "1.7",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987589",
            "compName": "3. Grand Prix Gliwic ",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-27",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.23",
            "iaafpoints": "1119",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987589",
            "compName": "3. Grand Prix Gliwic ",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-27",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.38",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12988149",
            "compName": "Hungarian Gp Series Tatab\u00e1nya",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-05",
            "city": "Tatab\u00e1nya",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.48",
            "iaafpoints": "1086",
            "wind": "-1.0",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12988705",
            "compName": "Meeting Pro Athl\u00e9 Tour de Marseille",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-09",
            "city": "Marseille",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.32",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "0.3",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989778",
            "compName": "67th Orlen Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2021-06-20",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.35",
            "iaafpoints": "1103",
            "wind": "0.9",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-26",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.19",
            "iaafpoints": "1124",
            "wind": "1.7",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-26",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.29",
            "iaafpoints": "1111",
            "wind": "0.5",
            "rank": "2",
            "round": "h3-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-09",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.31",
            "iaafpoints": "1108",
            "wind": "-2.2",
            "rank": "2",
            "round": "s1-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-09",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "12.97",
            "iaafpoints": "1154",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "3",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.08",
            "iaafpoints": "1139",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "h1-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.12",
            "iaafpoints": "1134",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.42",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12993604",
            "compName": "4th Wies\u0142aw Maniak Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-15",
            "city": "Szczecin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.30",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "0.2",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12993875",
            "compName": "CITIUS Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-21",
            "city": "Bern",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.46",
            "iaafpoints": "1088",
            "wind": "0.3",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994508",
            "compName": "National Team Championships",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2021-09-03",
            "city": "Lublin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.37",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "0.1",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994507",
            "compName": "8th Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-09-05",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.48",
            "iaafpoints": "1086",
            "wind": "0.8",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12995183",
            "compName": "Gal\u00e0 dei Castelli",
            "compShort": null,
            "date": "2021-09-14",
            "city": "Bellinzona",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.60",
            "iaafpoints": "1019",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.57",
            "iaafpoints": "1029",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.17",
            "iaafpoints": "1122",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.20",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.60",
            "iaafpoints": "1019",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.23",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.26",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.26",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001765",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.25",
            "iaafpoints": "1104",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001765",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.14",
            "iaafpoints": "1129",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002167",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": "Orlen",
            "date": "2022-02-11",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.14",
            "iaafpoints": "1129",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002167",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": "Orlen",
            "date": "2022-02-11",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.19",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002174",
            "compName": "Meeting de l\u2019Eure",
            "compShort": "",
            "date": "2022-02-14",
            "city": "Val-de-Reuil",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.24",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002174",
            "compName": "Meeting de l\u2019Eure",
            "compShort": "",
            "date": "2022-02-14",
            "city": "Val-de-Reuil",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.14",
            "iaafpoints": "1129",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002178",
            "compName": "M\u00fcller Indoor Grand Prix",
            "compShort": "M\u00fcller",
            "date": "2022-02-19",
            "city": "Birmingham",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.08",
            "iaafpoints": "1142",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002183",
            "compName": "ORLEN Copernicus Cup",
            "compShort": "Orlen",
            "date": "2022-02-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.16",
            "iaafpoints": "1124",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002183",
            "compName": "ORLEN Copernicus Cup",
            "compShort": "Orlen",
            "date": "2022-02-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.07",
            "iaafpoints": "1145",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-05",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.13",
            "iaafpoints": "1131",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-05",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.21",
            "iaafpoints": "1113",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h5",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002200",
            "compName": "18th World Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2022-03-19",
            "city": "Beograd",
            "venuecountry": "SRB"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.33",
            "iaafpoints": "1105",
            "wind": "1.0",
            "rank": "1",
            "round": "h6",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014706",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2022-05-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.26",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014706",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2022-05-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.47",
            "iaafpoints": "1087",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002266",
            "compName": "24. Internationales Leichtathletik Meeting Anhalt",
            "compShort": "Anhalt",
            "date": "2022-05-25",
            "city": "Dessau",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.26",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002266",
            "compName": "24. Internationales Leichtathletik Meeting Anhalt",
            "compShort": "Anhalt",
            "date": "2022-05-25",
            "city": "Dessau",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.37",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "-1.4",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002294",
            "compName": "68\u00b0 ORLEN Janusz Kusocinski Memorial",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2022-06-05",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.15",
            "iaafpoints": "1130",
            "wind": "1.4",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.05",
            "iaafpoints": "1143",
            "wind": "1.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.21",
            "iaafpoints": "1121",
            "wind": "0.1",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016565",
            "compName": "CITIUS Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2022-06-14",
            "city": "Bern",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.12",
            "iaafpoints": "1134",
            "wind": "2.3",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002322",
            "compName": "Copenhagen Athletics Games",
            "compShort": "CoAG",
            "date": "2022-06-16",
            "city": "K\u00f8benhavn",
            "venuecountry": "DEN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.16",
            "iaafpoints": "1128",
            "wind": "1.2",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002322",
            "compName": "Copenhagen Athletics Games",
            "compShort": "CoAG",
            "date": "2022-06-16",
            "city": "K\u00f8benhavn",
            "venuecountry": "DEN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.27",
            "iaafpoints": "1113",
            "wind": "1.0",
            "rank": "8",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002382",
            "compName": "Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2022-08-06",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.40",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-20",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.03",
            "iaafpoints": "1146",
            "wind": "0.1",
            "rank": "4",
            "round": "s3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-21",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.17",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020226",
            "compName": "Motonet GP",
            "compShort": null,
            "date": "2022-08-24",
            "city": "Lappeenranta",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.39",
            "iaafpoints": "1098",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020226",
            "compName": "Motonet GP",
            "compShort": null,
            "date": "2022-08-24",
            "city": "Lappeenranta",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.19",
            "iaafpoints": "1124",
            "wind": "0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002376",
            "compName": "#True Athletes Classics",
            "compShort": null,
            "date": "2022-08-28",
            "city": "Leverkusen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.27",
            "iaafpoints": "1113",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002384",
            "compName": "81st Internationales Stadionfest",
            "compShort": "ISTAF",
            "date": "2022-09-04",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.32",
            "iaafpoints": "1089",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026713",
            "compName": "CMCM Indoor Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-22",
            "city": "Luxembourg",
            "venuecountry": "LUX"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.29",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027338",
            "compName": "Folksam GP",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "S\u00e4tra",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.22",
            "iaafpoints": "1111",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027338",
            "compName": "Folksam GP",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "S\u00e4tra",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.30",
            "iaafpoints": "1093",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13028106",
            "compName": "9th Orlen Copernicus Cup ",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-08",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.61",
            "iaafpoints": "1069",
            "wind": "-1.5",
            "rank": "1",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-19",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.32",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-19",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.34",
            "iaafpoints": "1104",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041134",
            "compName": "XIII Grifone Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Grosseto",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.14",
            "iaafpoints": "1131",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041847",
            "compName": "69th Orlen Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2023-06-04",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.32",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "3",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042197",
            "compName": "5th Irena Szewi\u0144ska Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-06",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.10",
            "iaafpoints": "1136",
            "wind": "1.9",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042197",
            "compName": "5th Irena Szewi\u0144ska Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-06",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.18",
            "iaafpoints": "1125",
            "wind": "0.4",
            "rank": "5",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043170",
            "compName": "Memoria\u0142 Czes\u0142aw Cybulski",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-18",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.27",
            "iaafpoints": "1113",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043170",
            "compName": "Memoria\u0142 Czes\u0142aw Cybulski",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-18",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.00",
            "iaafpoints": "1150",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044923",
            "compName": "Wakacyjne Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-09",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.15",
            "iaafpoints": "1130",
            "wind": "0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044923",
            "compName": "Wakacyjne Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-09",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.44",
            "iaafpoints": "1091",
            "wind": "0.2",
            "rank": "3",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-29",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.33",
            "iaafpoints": "1105",
            "wind": "0.1",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-29",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.31",
            "iaafpoints": "1108",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-03",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.19",
            "iaafpoints": "1124",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "5",
            "round": "s1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-04",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.18",
            "iaafpoints": "1120",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053872",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-27",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.14",
            "iaafpoints": "1129",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053872",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-27",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.29",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054841",
            "compName": "ORLEN Copernicus Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": true,
            "result": "8.25",
            "iaafpoints": "1104",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055047",
            "compName": "Meeting Elite en sslle de Lyon",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-09",
            "city": "Lyon",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60H",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "13.07",
            "iaafpoints": "1140",
            "wind": "3.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13070295",
            "compName": "4th Alexandrino Meeting - Georgios Pantos Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-08",
            "city": "Alex\u00e1ndria",
            "venuecountry": "GRE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.17",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13071133",
            "compName": "Papaflessia",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-12",
            "city": "Kalam\u00e1ta",
            "venuecountry": "GRE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.02",
            "iaafpoints": "1147",
            "wind": "1.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13072625",
            "compName": "70th ORLEN Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2024-05-18",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.02",
            "iaafpoints": "1147",
            "wind": "0.5",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073107",
            "compName": "Trond Mohn Games",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-22",
            "city": "Bergen",
            "venuecountry": "NOR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "13.12",
            "iaafpoints": "1134",
            "wind": "1.0",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073413",
            "compName": "26. Internationales Leichtathletik Meeting Anhalt",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-24",
            "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "12.96",
            "iaafpoints": "1155",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073413",
            "compName": "26. Internationales Leichtathletik Meeting Anhalt",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-24",
            "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "-1.3",
            "rank": "",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-07",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "12.84",
            "iaafpoints": "1171",
            "wind": "0.1",
            "rank": "3",
            "round": "s1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-08",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        }
    ]
}