{
    "gender": "M",
    "otAthleteId": "",
    "tpAthleteId": "113788",
    "birthDate": "1991-06-13",
    "birthYear": "1991",
    "givenName": "Tom\u00e1\u0161",
    "familyName": "Stan\u011bk",
    "height": "190",
    "weight": "127",
    "club": "Czech Republic",
    "nationality": "CZE",
    "birthPlace": null,
    "accomplishments": [
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "5",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2013"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "16",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "indoor": true,
            "season": "2016"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "2",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "indoor": true,
            "season": "2017"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "4",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "season": "2017"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "3",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "indoor": true,
            "season": "2018"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "4",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "season": "2018"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "3",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "indoor": true,
            "season": "2019"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "10",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "season": "2019"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "1",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "indoor": true,
            "season": "2021"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "14",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "indoor": true,
            "season": "2022"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "3",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "season": "2022"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "2",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "indoor": true,
            "season": "2023"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "11",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "indoor": true,
            "season": "2024"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "5",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "season": "2024"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "rank": "10",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "OG",
            "season": "2024"
        }
    ],
    "personalBests": [
        {
            "eventCode": "DT1.5",
            "performance": "50.72",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "-17",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 18",
            "tpCompId": "12493901",
            "compName": null,
            "date": "2008-05-25",
            "city": "Praha",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "eventCode": "SP6",
            "performance": "16.82",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "-19",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 20",
            "tpCompId": "12789786",
            "compName": null,
            "date": "2009-09-19",
            "city": "Moskva",
            "country": "RUS"
        },
        {
            "eventCode": "DT1.75",
            "performance": "51.15",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "-19",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 20",
            "tpCompId": "12789839",
            "compName": null,
            "date": "2009-06-21",
            "city": "Ostrava",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "eventCode": "JT",
            "performance": "71.88",
            "iaafpoints": "986",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12823309",
            "compName": null,
            "date": "2012-05-26",
            "city": "T\u0159eb\u00ed\u010d",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "eventCode": "DT",
            "performance": "55.69",
            "iaafpoints": "981",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12825589",
            "compName": null,
            "date": "2012-09-05",
            "city": "Kladno",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "performance": "22.01",
            "iaafpoints": "1241",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12894236",
            "compName": "12th Sch\u00f6nebecker SoleCup, Stadion Magdeburger Strasse",
            "date": "2017-06-02",
            "city": "Sch\u00f6nebeck",
            "country": "GER"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "SP",
            "performance": "22.17",
            "iaafpoints": "1251",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12903686",
            "compName": "13th PSD Bank Meeting D\u00fcsseldorf, Arena Sportpark",
            "date": "2018-02-06",
            "city": "D\u00fcsseldorf",
            "country": "GER"
        }
    ],
    "results": [
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT1.5",
            "okForSB": true,
            "result": "50.72",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-17",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 18",
            "competition_ID": "12493901",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2008-05-25",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT1.75",
            "okForSB": true,
            "result": "51.15",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12789839",
            "compName": null,
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2009-06-21",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP6",
            "okForSB": true,
            "result": "16.82",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12789786",
            "compName": null,
            "compShort": "ECCC",
            "date": "2009-09-19",
            "city": "Moskva",
            "venuecountry": "RUS"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT1.75",
            "okForSB": true,
            "result": "41.92",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12789786",
            "compName": null,
            "compShort": "ECCC",
            "date": "2009-09-19",
            "city": "Moskva",
            "venuecountry": "RUS"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "16.54",
            "iaafpoints": "915",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12806341",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2011-02-08",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "16.32",
            "iaafpoints": "902",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12811194",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2011-06-04",
            "city": "\u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "16.20",
            "iaafpoints": "895",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12812705",
            "compName": null,
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2011-06-08",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.16",
            "iaafpoints": "952",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12815078",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2011-08-27",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "16.91",
            "iaafpoints": "937",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12815219",
            "compName": null,
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2011-09-11",
            "city": "P\u00edsek",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.66",
            "iaafpoints": "981",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12819249",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-01-17",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.74",
            "iaafpoints": "986",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12819706",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-01-24",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.56",
            "iaafpoints": "976",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12819704",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 hala",
            "compShort": null,
            "date": "2012-01-28",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.75",
            "iaafpoints": "987",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12819998",
            "compName": "10th DUSSMANN Indoor Meeting",
            "compShort": "Dussmann",
            "date": "2012-02-04",
            "city": "Luxembourg",
            "venuecountry": "LUX"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.95",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12820797",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2012-02-25",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.05",
            "iaafpoints": "1005",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12822834",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-05-12",
            "city": "Lovosice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.17",
            "iaafpoints": "1012",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "cB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12822942",
            "compName": "Halplus Werfertage, Sportzentrum Brandberge",
            "compShort": "Werfertage",
            "date": "2012-05-19",
            "city": "Halle",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.65",
            "iaafpoints": "981",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12822942",
            "compName": "Halplus Werfertage, Sportzentrum Brandberge",
            "compShort": "Werfertage",
            "date": "2012-05-20",
            "city": "Halle",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.01",
            "iaafpoints": "1002",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12823309",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-05-26",
            "city": "T\u0159eb\u00ed\u010d",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "51.03",
            "iaafpoints": "896",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12823309",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-05-26",
            "city": "T\u0159eb\u00ed\u010d",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "JT",
            "okForSB": true,
            "result": "71.88",
            "iaafpoints": "986",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12823309",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-05-26",
            "city": "T\u0159eb\u00ed\u010d",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.52",
            "iaafpoints": "1033",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12823591",
            "compName": null,
            "compShort": "Academica",
            "date": "2012-06-05",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.71",
            "iaafpoints": "984",
            "wind": "",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12823711",
            "compName": "19th Josef Odlo\u017eil Memorial",
            "compShort": "Odlozil",
            "date": "2012-06-11",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.21",
            "iaafpoints": "1014",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12823854",
            "compName": null,
            "compShort": "NC",
            "date": "2012-06-17",
            "city": "Vy\u0161kov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.82",
            "iaafpoints": "991",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12824595",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-07-05",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.47",
            "iaafpoints": "970",
            "wind": "",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12824597",
            "compName": "Grand Prix \u00dast\u00ed nad Labem",
            "compShort": null,
            "date": "2012-07-10",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Labem",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "50.51",
            "iaafpoints": "886",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12824597",
            "compName": "Grand Prix \u00dast\u00ed nad Labem",
            "compShort": null,
            "date": "2012-07-10",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Labem",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.33",
            "iaafpoints": "962",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12825313",
            "compName": "Gugl Games",
            "compShort": "Gugl",
            "date": "2012-08-19",
            "city": "Linz",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.57",
            "iaafpoints": "976",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12826776",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-08-25",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "52.23",
            "iaafpoints": "918",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12826776",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-08-25",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "52.88",
            "iaafpoints": "930",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12825546",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2012-09-01",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.98",
            "iaafpoints": "1000",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12825546",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2012-09-02",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "JT",
            "okForSB": true,
            "result": "67.28",
            "iaafpoints": "921",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12825546",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2012-09-02",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.31",
            "iaafpoints": "961",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12825589",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-09-05",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "55.69",
            "iaafpoints": "981",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12825589",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2012-09-05",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.53",
            "iaafpoints": "974",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12827523",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-01-07",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.72",
            "iaafpoints": "985",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12827994",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-01-15",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.25",
            "iaafpoints": "1017",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12838879",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-02-03",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.72",
            "iaafpoints": "985",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12839296",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-02-12",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.91",
            "iaafpoints": "996",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12839177",
            "compName": "National Indoor Championships, Stromovka Indoor Stadium",
            "compShort": "NC",
            "date": "2013-02-17",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.83",
            "iaafpoints": "1051",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841206",
            "compName": "Chodovsk\u00e1 tretra",
            "compShort": null,
            "date": "2013-05-04",
            "city": "Chodov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "53.89",
            "iaafpoints": "948",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841206",
            "compName": "Chodovsk\u00e1 tretra",
            "compShort": null,
            "date": "2013-05-04",
            "city": "Chodov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.92",
            "iaafpoints": "1056",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841306",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-05-08",
            "city": "Olomouc",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.05",
            "iaafpoints": "1005",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841631",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-05-18",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "51.28",
            "iaafpoints": "900",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841631",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-05-18",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.46",
            "iaafpoints": "1029",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841877",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-05-25",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "54.04",
            "iaafpoints": "951",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841877",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-05-25",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.19",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841812",
            "compName": "Memori\u00e1l Ludv\u00edk Danek",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2013-05-28",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.73",
            "iaafpoints": "1045",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841945",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-06-02",
            "city": "T\u0159eb\u00ed\u010d",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "53.35",
            "iaafpoints": "938",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12841945",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-06-02",
            "city": "T\u0159eb\u00ed\u010d",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.39",
            "iaafpoints": "1084",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12842817",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2013-06-15",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.75",
            "iaafpoints": "1046",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12843252",
            "compName": "Poland vs World Throwing Match",
            "compShort": "POL v World",
            "date": "2013-06-29",
            "city": "Cetniewo",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "JT",
            "okForSB": true,
            "result": "64.34",
            "iaafpoints": "879",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12843252",
            "compName": "Poland vs World Throwing Match",
            "compShort": "POL v World",
            "date": "2013-06-29",
            "city": "Cetniewo",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.53",
            "iaafpoints": "1033",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "q-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12843571",
            "compName": "9th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2013-07-11",
            "city": "Tampere",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.18",
            "iaafpoints": "1072",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12843571",
            "compName": "9th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2013-07-11",
            "city": "Tampere",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.49",
            "iaafpoints": "1031",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12844701",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-08-24",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "53.24",
            "iaafpoints": "936",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12844701",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-08-24",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "52.27",
            "iaafpoints": "919",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12844700",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2013-08-31",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.16",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12844700",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2013-09-01",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "JT",
            "okForSB": true,
            "result": "67.01",
            "iaafpoints": "917",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12844700",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2013-09-01",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.38",
            "iaafpoints": "1084",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12844709",
            "compName": "Memorial Jan Mazanc",
            "compShort": "Mazanc",
            "date": "2013-09-13",
            "city": "Doma\u017elice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.22",
            "iaafpoints": "1074",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12845004",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-09-15",
            "city": "Pacov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "51.16",
            "iaafpoints": "898",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12845004",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-09-15",
            "city": "Pacov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.50",
            "iaafpoints": "1091",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12845015",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-09-18",
            "city": "Pardubice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.27",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12845885",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-12-20",
            "city": "Olomouc",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.96",
            "iaafpoints": "1119",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12846774",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-01-08",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.32",
            "iaafpoints": "1140",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12847280",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 hala 2014",
            "compShort": null,
            "date": "2014-01-25",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.12",
            "iaafpoints": "1128",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12847463",
            "compName": "Pedro's Cup",
            "compShort": "Pedro's Cup",
            "date": "2014-01-31",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.64",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12848036",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2014-02-15",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.70",
            "iaafpoints": "1103",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12848443",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-02-19",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.39",
            "iaafpoints": "1144",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12848296",
            "compName": "Praha Indoor 2014, O2 Arena",
            "compShort": "Praha 2014",
            "date": "2014-02-25",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.33",
            "iaafpoints": "1141",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12848351",
            "compName": "ISTAF Indoor, O2 World",
            "compShort": "ISTAF",
            "date": "2014-03-01",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.06",
            "iaafpoints": "1124",
            "wind": "",
            "rank": "12",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12848482",
            "compName": "15th IAAF World Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2014-03-07",
            "city": "Sopot",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.99",
            "iaafpoints": "1120",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12849943",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-03",
            "city": "Chodov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.92",
            "iaafpoints": "1116",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12849945",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-08",
            "city": "Olomouc",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.06",
            "iaafpoints": "1065",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12850665",
            "compName": "Extraligy",
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-17",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "52.04",
            "iaafpoints": "914",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12850893",
            "compName": "European Champion Clubs Cup",
            "compShort": "ECCC",
            "date": "2014-05-25",
            "city": "Vila Real de Santo Antonio",
            "venuecountry": "POR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.96",
            "iaafpoints": "1119",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12850893",
            "compName": "European Champion Clubs Cup",
            "compShort": "ECCC",
            "date": "2014-05-25",
            "city": "Vila Real de Santo Antonio",
            "venuecountry": "POR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.67",
            "iaafpoints": "1101",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12851235",
            "compName": "Ludvik Danek Memorial",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2014-05-27",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.68",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12851348",
            "compName": "Riga Cup, R\u012bgas kausi",
            "compShort": "Riga Cup",
            "date": "2014-05-29",
            "city": "R\u012bga",
            "venuecountry": "LAT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.93",
            "iaafpoints": "1176",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12851674",
            "compName": "60th Janusz Kusoci\u0144ski Memoria\u0142",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2014-06-07",
            "city": "Szczecin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.31",
            "iaafpoints": "1139",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12851711",
            "compName": "21st Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2014-06-09",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.58",
            "iaafpoints": "1156",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852032",
            "compName": "53rd Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2014-06-17",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.52",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852330",
            "compName": "5th European Athletics Team Championships",
            "compShort": "ETC",
            "date": "2014-06-21",
            "city": "Braunschweig",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.62",
            "iaafpoints": "1098",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12853159",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-07-16",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Labem",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.89",
            "iaafpoints": "1114",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12853205",
            "compName": "KBC-Nacht, De Veen Stadium",
            "compShort": "KBC-Nacht",
            "date": "2014-07-19",
            "city": "Heusden",
            "venuecountry": "BEL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.27",
            "iaafpoints": "1137",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12853523",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2014-08-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.61",
            "iaafpoints": "1098",
            "wind": "",
            "rank": "14",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12853650",
            "compName": "22nd European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2014-08-12",
            "city": "Z\u00fcrich",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.52",
            "iaafpoints": "1152",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12853888",
            "compName": "11th Thumer Werfertag",
            "compShort": "Werfertag",
            "date": "2014-08-29",
            "city": "Thum",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.69",
            "iaafpoints": "1162",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12854096",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-09-05",
            "city": "Hradec Kr\u00e1lov\u00e9",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.02",
            "iaafpoints": "1122",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12854087",
            "compName": null,
            "compShort": "Team Ch",
            "date": "2014-09-07",
            "city": "Kol\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "50.36",
            "iaafpoints": "884",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12854087",
            "compName": null,
            "compShort": "Team Ch",
            "date": "2014-09-07",
            "city": "Kol\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.08",
            "iaafpoints": "1126",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12854364",
            "compName": "Memorial Jan Mazanc",
            "compShort": "Mazanc",
            "date": "2014-09-19",
            "city": "Doma\u017elice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.70",
            "iaafpoints": "1163",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12855888",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-01-14",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.78",
            "iaafpoints": "1167",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856186",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 Hala 2015",
            "compShort": null,
            "date": "2015-01-24",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.14",
            "iaafpoints": "1129",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856447",
            "compName": "Indoor Meeting Karlsruhe, IAAF Indoor Permit, Europahalle",
            "compShort": "IPM",
            "date": "2015-01-31",
            "city": "Karlsruhe",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.02",
            "iaafpoints": "1122",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856688",
            "compName": "1st Internationales Kugelsto\u00df Meeting in Potsdam\u00a0\u2010\u00a0\u00a0\u201cK.O. durch die Kugel\u201d",
            "compShort": null,
            "date": "2015-02-03",
            "city": "Potsdam",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.36",
            "iaafpoints": "1142",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856688",
            "compName": "1st Internationales Kugelsto\u00df Meeting in Potsdam\u00a0\u2010\u00a0\u00a0\u201cK.O. durch die Kugel\u201d",
            "compShort": null,
            "date": "2015-02-03",
            "city": "Potsdam",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1177",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12857004",
            "compName": "11th Pedro's Cup",
            "compShort": "Pedro's Cup",
            "date": "2015-02-17",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.66",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12857071",
            "compName": "National Indoor Championships, Stromovka",
            "compShort": "NC",
            "date": "2015-02-22",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12857403",
            "compName": "33rd European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2015-03-05",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "18.78",
            "iaafpoints": "1048",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12860551",
            "compName": "\u010cesk\u00e1 Spo\u0159itelna Extraliga",
            "compShort": null,
            "date": "2015-05-16",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.92",
            "iaafpoints": "997",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12860504",
            "compName": "Ludv\u00edk Da\u0148ek Memorial",
            "compShort": "Da\u0148ek",
            "date": "2015-05-19",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.02",
            "iaafpoints": "1122",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12860765",
            "compName": "54th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2015-05-26",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.55",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12860934",
            "compName": "European Champion Clubs Cup",
            "compShort": "ECCC",
            "date": "2015-05-30",
            "city": "Mersin",
            "venuecountry": "TUR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "DT",
            "okForSB": true,
            "result": "46.38",
            "iaafpoints": "811",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12860934",
            "compName": "European Champion Clubs Cup",
            "compShort": "ECCC",
            "date": "2015-05-31",
            "city": "Mersin",
            "venuecountry": "TUR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.64",
            "iaafpoints": "1159",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861145",
            "compName": "35th Golden Gala Pietro Mennea, Stadio Olimpico, IAAF Diamond League",
            "compShort": "GGala",
            "date": "2015-06-04",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.16",
            "iaafpoints": "1130",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861395",
            "compName": "22nd Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2015-06-08",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.18",
            "iaafpoints": "1132",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861772",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-06-14",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.45",
            "iaafpoints": "1148",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861849",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": "Orlen Cup",
            "date": "2015-06-17",
            "city": "P\u0142ock",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.67",
            "iaafpoints": "1101",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861912",
            "compName": "6th European Athletics Team Championships, First League, Pankrition Stadium",
            "compShort": "ETC-1",
            "date": "2015-06-20",
            "city": "Ir\u00e1klio",
            "venuecountry": "GRE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.51",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862098",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2015-06-28",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.09",
            "iaafpoints": "1126",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862626",
            "compName": "11th Grand Prix \u00dast\u00ed nad Labem",
            "compShort": null,
            "date": "2015-07-13",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Labem",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.99",
            "iaafpoints": "1120",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862636",
            "compName": "10th Memori\u00e1l Vlastimil Koci",
            "compShort": "Koci",
            "date": "2015-07-14",
            "city": "D\u011b\u010d\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.33",
            "iaafpoints": "1141",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862674",
            "compName": "Savo Games",
            "compShort": "SavoG",
            "date": "2015-07-19",
            "city": "Lapinlahti",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.00",
            "iaafpoints": "1121",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862801",
            "compName": "Loiste Eliittikisat, Keskuskentt\u00e4",
            "compShort": "Loiste",
            "date": "2015-07-23",
            "city": "Joensuu",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "17.84",
            "iaafpoints": "992",
            "wind": "",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863034",
            "compName": "3rd Throws Festival, Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2015-08-01",
            "city": "Cetniewo",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.64",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "",
            "rank": "19",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863607",
            "compName": "15th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2015-08-23",
            "city": "Beijing",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.01",
            "iaafpoints": "1121",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863777",
            "compName": "12th Thumer Werfertag",
            "compShort": "Werfertag",
            "date": "2015-09-04",
            "city": "Thum",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.14",
            "iaafpoints": "1070",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863939",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-09-06",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.26",
            "iaafpoints": "1196",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12869333",
            "compName": "10th Rochlitzer Kugelsto\u00dfmeeting",
            "compShort": null,
            "date": "2016-01-31",
            "city": "Rochlitz",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.18",
            "iaafpoints": "1132",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12869530",
            "compName": "Indoor Meeting Karlsruhe, IAAF Indoor Permit, Europahalle",
            "compShort": "IPM",
            "date": "2016-02-06",
            "city": "Karlsruhe",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.90",
            "iaafpoints": "1175",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12870341",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2016-02-28",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.30",
            "iaafpoints": "1199",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12870614",
            "compName": "Jablonec Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2016-03-05",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.46",
            "iaafpoints": "1089",
            "wind": "",
            "rank": "16",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12871065",
            "compName": "16th IAAF World Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2016-03-18",
            "city": "Portland OR",
            "venuecountry": "USA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.58",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12873600",
            "compName": "55th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2016-05-20",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.70",
            "iaafpoints": "1103",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12873778",
            "compName": "17th Ludvik Danek Memorial, Ludvik Danek Stadium",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2016-05-24",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.77",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12874952",
            "compName": "23rd Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2016-06-06",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.39",
            "iaafpoints": "1144",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12875680",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2016-06-17",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.76",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "",
            "rank": "20",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877460",
            "compName": "31st Olympic Games",
            "compShort": "OG",
            "date": "2016-08-18",
            "city": "Rio de Janeiro",
            "venuecountry": "BRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.73",
            "iaafpoints": "1164",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877575",
            "compName": "4th Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2016-08-28",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.26",
            "iaafpoints": "1196",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877802",
            "compName": "13th Thumer Werfertag",
            "compShort": "Werfertag",
            "date": "2016-09-02",
            "city": "Thum",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.76",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12878216",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-09-04",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.84",
            "iaafpoints": "1111",
            "wind": "",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877833",
            "compName": "66th Memorial Boris Han\u017eekovi\u0107",
            "compShort": "Han\u017eekovi\u0107",
            "date": "2016-09-05",
            "city": "Zagreb",
            "venuecountry": "CRO"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.68",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12878149",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-09-17",
            "city": "Pacov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.32",
            "iaafpoints": "1200",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12883499",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2017-01-28",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.71",
            "iaafpoints": "1163",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12888396",
            "compName": "11th Sparkassen Kugelsto\u00dfmeeting, Turnhalle am Regenbogen",
            "compShort": null,
            "date": "2017-02-05",
            "city": "Rochlitz",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.30",
            "iaafpoints": "1199",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12888823",
            "compName": "2nd Internationales Kugelsto\u00df-Meeting \u201eK.O. durch die Kugel\u201c",
            "compShort": null,
            "date": "2017-02-08",
            "city": "Potsdam",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.69",
            "iaafpoints": "1162",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12888811",
            "compName": "M\u00edtink Ea-Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2017-02-14",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1177",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12889538",
            "compName": "34th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2017-03-04",
            "city": "Beograd",
            "venuecountry": "SRB"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.43",
            "iaafpoints": "1206",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12889538",
            "compName": "34th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2017-03-04",
            "city": "Beograd",
            "venuecountry": "SRB"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.46",
            "iaafpoints": "1208",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12892957",
            "compName": "XXXXVI. RO\u010cN\u00cdK VELK\u00c9 CENY M\u011aSTA OLOMOUCE V B\u011aHU NA 100 M",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-08",
            "city": "Olomouc",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.60",
            "iaafpoints": "1157",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12893309",
            "compName": "1. KOLO \u010cESK\u00c1 SPO\u0158ITELNA EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-13",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.35",
            "iaafpoints": "1202",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "cB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12893515",
            "compName": "Hallesche Werfertage",
            "compShort": "Werfertage",
            "date": "2017-05-20",
            "city": "Halle",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.17",
            "iaafpoints": "1191",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12893633",
            "compName": "18th Ludvik Danek Memorial, Ludvik Danek Stadium",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2017-05-23",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "22.01",
            "iaafpoints": "1241",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894236",
            "compName": "12th Sch\u00f6nebecker SoleCup, Stadion Magdeburger Strasse",
            "compShort": null,
            "date": "2017-06-02",
            "city": "Sch\u00f6nebeck",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.98",
            "iaafpoints": "1179",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894405",
            "compName": "24th Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2017-06-05",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.61",
            "iaafpoints": "1217",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894667",
            "compName": null,
            "compShort": "NC",
            "date": "2017-06-11",
            "city": "T\u0159inec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.63",
            "iaafpoints": "1218",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896390",
            "compName": "7th European Athletics Team Championships, Stadium M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille",
            "compShort": "ETC",
            "date": "2017-06-24",
            "city": "Villeneuve d'Ascq",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.63",
            "iaafpoints": "1218",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896713",
            "compName": "56th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2017-06-28",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.36",
            "iaafpoints": "1202",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12897181",
            "compName": "42nd Athletissima, IAAF Diamond League",
            "compShort": "Athletissima",
            "date": "2017-07-06",
            "city": "Lausanne",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.38",
            "iaafpoints": "1203",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898090",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2017-07-11",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Labem",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.50",
            "iaafpoints": "1091",
            "wind": "",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898210",
            "compName": "9th Meeting International Mohammed VI, IAAF Diamond League",
            "compShort": "Mohammed VI",
            "date": "2017-07-16",
            "city": "Rabat",
            "venuecountry": "MAR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.65",
            "iaafpoints": "1219",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898598",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2017-07-29",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.76",
            "iaafpoints": "1166",
            "wind": "",
            "rank": "9",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898707",
            "compName": "16th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2017-08-05",
            "city": "London",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.41",
            "iaafpoints": "1205",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898707",
            "compName": "16th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2017-08-06",
            "city": "London",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "22.01",
            "iaafpoints": "1241",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898829",
            "compName": "5th Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2017-08-15",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.16",
            "iaafpoints": "1190",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898990",
            "compName": "M\u00fcller Grand Prix, IAAF Diamond League, Alexander Stadium",
            "compShort": "M\u00fcller",
            "date": "2017-08-20",
            "city": "Birmingham",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.66",
            "iaafpoints": "1220",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899132",
            "compName": "Werfertag",
            "compShort": null,
            "date": "2017-08-25",
            "city": "Bad K\u00f6stritz",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.39",
            "iaafpoints": "1204",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899322",
            "compName": "41st Van Damme Memorial, IAAF Diamond League, King Baudoin Stadium",
            "compShort": "VD",
            "date": "2017-08-31",
            "city": "Bruxelles",
            "venuecountry": "BEL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.61",
            "iaafpoints": "1217",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12903044",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2018-01-25",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "22.17",
            "iaafpoints": "1251",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12903686",
            "compName": "13th PSD Bank Meeting D\u00fcsseldorf, Arena Sportpark",
            "compShort": "PSD-Bank",
            "date": "2018-02-06",
            "city": "D\u00fcsseldorf",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.69",
            "iaafpoints": "1222",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12903732",
            "compName": "Meeting Madrid RFEA Atletismo",
            "compShort": null,
            "date": "2018-02-08",
            "city": "Madrid",
            "venuecountry": "ESP"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.83",
            "iaafpoints": "1230",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12904033",
            "compName": "Copernicus Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2018-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.59",
            "iaafpoints": "1216",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12904071",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2018-02-18",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.44",
            "iaafpoints": "1207",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12904540",
            "compName": "17th IAAF World Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2018-03-03",
            "city": "Birmingham",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.71",
            "iaafpoints": "1163",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908031",
            "compName": "25th Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlozil",
            "date": "2018-06-04",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.82",
            "iaafpoints": "1170",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908163",
            "compName": "Bislett Games, IAAF Diamond League, Bislett Stadium",
            "compShort": "Bislett",
            "date": "2018-06-07",
            "city": "Oslo",
            "venuecountry": "NOR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.46",
            "iaafpoints": "1208",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908501",
            "compName": "57th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-13",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.99",
            "iaafpoints": "1180",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12910163",
            "compName": "43rd Athletissima, IAAF Diamond League",
            "compShort": "Athletissima",
            "date": "2018-07-05",
            "city": "Lausanne",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.87",
            "iaafpoints": "1173",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911355",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-10",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Labem",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.24",
            "iaafpoints": "1195",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12910814",
            "compName": "31st Herculis, Meeting International d'Athl\u00e9tisme, IAAF Diamond League, Stade Louis II",
            "compShort": "Herc",
            "date": "2018-07-19",
            "city": "Monaco",
            "venuecountry": "MON"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.52",
            "iaafpoints": "1212",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911014",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2018-07-29",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.77",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "",
            "rank": "11",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911200",
            "compName": "24th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2018-08-06",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.16",
            "iaafpoints": "1190",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911200",
            "compName": "24th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2018-08-07",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.05",
            "iaafpoints": "1184",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911531",
            "compName": "6th Kamila Skolimowska Memorial, Silesian Stadium",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2018-08-22",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.87",
            "iaafpoints": "1233",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911745",
            "compName": "31st Weltklasse, IAAF Diamond League, Stadion Letzigrund (W Pole vault Hauptbahnhof)",
            "compShort": "WK",
            "date": "2018-08-30",
            "city": "Z\u00fcrich",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.06",
            "iaafpoints": "1184",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911851",
            "compName": "68th Memorial Boris Han\u017eekovi\u0107",
            "compShort": "Han\u017eekovi\u0107",
            "date": "2018-09-03",
            "city": "Zagreb",
            "venuecountry": "CRO"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.22",
            "iaafpoints": "1194",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912494",
            "compName": "3rd IAAF Continental Cup",
            "compShort": "Cont Cup",
            "date": "2018-09-08",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.16",
            "iaafpoints": "1190",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912172",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2018-09-14",
            "city": "Doma\u017elice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.16",
            "iaafpoints": "1190",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916654",
            "compName": "Jablonec Hala 2019",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-19",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.90",
            "iaafpoints": "1175",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12918918",
            "compName": "35th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2019-03-01",
            "city": "Glasgow",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.25",
            "iaafpoints": "1196",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12918918",
            "compName": "35th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2019-03-01",
            "city": "Glasgow",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.61",
            "iaafpoints": "1157",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12928188",
            "compName": "IAAF Diamond League Meeting, Khalifa International Stadium",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-03",
            "city": "Doha",
            "venuecountry": "QAT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.22",
            "iaafpoints": "1134",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930830",
            "compName": "Memorial Ludik Danek",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-28",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.19",
            "iaafpoints": "1192",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931106",
            "compName": "26th Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlozil",
            "date": "2019-06-03",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.66",
            "iaafpoints": "1101",
            "wind": "",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931296",
            "compName": "39th Golden Gala Pietro Mennea, Stadio Olimpico, IAAF Diamond League",
            "compShort": "GGala",
            "date": "2019-06-06",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.04",
            "iaafpoints": "1183",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932097",
            "compName": "58th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2019-06-20",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.77",
            "iaafpoints": "1167",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932509",
            "compName": "Prefontaine Classic, Cobb Track & Angell Field, IAAF Diamond League",
            "compShort": "Pre",
            "date": "2019-06-30",
            "city": "Stanford CA",
            "venuecountry": "USA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.08",
            "iaafpoints": "1185",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933367",
            "compName": "KLADNO H\u00c1Z\u00cd A KLADENSK\u00c9 MEMORI\u00c1LY",
            "compShort": null,
            "date": "2019-07-13",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.81",
            "iaafpoints": "1110",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933652",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-07-27",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.21",
            "iaafpoints": "1193",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933649",
            "compName": "Stars on the Warsaw Fountains",
            "compShort": null,
            "date": "2019-07-28",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.65",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934288",
            "compName": "7th European Athletics Team Championships, Zawisza Stadium",
            "compShort": "ETC",
            "date": "2019-08-10",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.65",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934605",
            "compName": "RIETER ATLETICK\u00dd M\u00cdTINK",
            "compShort": null,
            "date": "2019-08-17",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.30",
            "iaafpoints": "1199",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934746",
            "compName": "Meeting Paris, IAAF Diamond League, Stade S\u00e9bastien Charl\u00e9ty",
            "compShort": "Meet Paris",
            "date": "2019-08-24",
            "city": "Paris",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.86",
            "iaafpoints": "1172",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934940",
            "compName": "MEMORI\u00c1L V. KO\u010cI VE VRHU KOUL\u00cd A R\u00c1MCOV\u00c9 Z\u00c1VODY",
            "compShort": null,
            "date": "2019-08-31",
            "city": "D\u011b\u010d\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.67",
            "iaafpoints": "1221",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12934935",
            "compName": "12. RO\u010cN\u00cdK HV\u011aZDN\u00c9HO H\u00c1ZEN\u00cd A 10. RO\u010cN\u00cdK MEMORI\u00c1LU JANA MAZANCE",
            "compShort": null,
            "date": "2019-09-01",
            "city": "Doma\u017elice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.86",
            "iaafpoints": "1172",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12935111",
            "compName": "43rd Van Damme Memorial, IAAF Diamond League, King Baudoin Stadium",
            "compShort": "VD",
            "date": "2019-09-05",
            "city": "Bruxelles",
            "venuecountry": "BEL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.78",
            "iaafpoints": "1167",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12935247",
            "compName": "GRAND PRIX \u00daST\u00cd NAD LABEM 2019",
            "compShort": null,
            "date": "2019-09-12",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Labem",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.02",
            "iaafpoints": "1182",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12935526",
            "compName": "17th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2019-10-03",
            "city": "Doha",
            "venuecountry": "QAT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.79",
            "iaafpoints": "1168",
            "wind": "",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12935526",
            "compName": "17th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2019-10-05",
            "city": "Doha",
            "venuecountry": "QAT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.06",
            "iaafpoints": "1124",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12956356",
            "compName": "JABLONECK\u00c1 HALA 2020 MEZIN\u00c1RODN\u00cd ATLETICK\u00dd M\u00cdTINK - 48. RO\u010cN\u00cdK",
            "compShort": null,
            "date": "2020-01-18",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.23",
            "iaafpoints": "1194",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12956352",
            "compName": "HV\u011aZDY V NEHVIZDECH 3. RO\u010cN\u00cdK DNA ALUTEC KK MEZIN\u00c1RODN\u00cdHO ATLETICK\u00c9HO M\u00cdTINKU",
            "compShort": null,
            "date": "2020-01-22",
            "city": "Nehvizdy",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.75",
            "iaafpoints": "1166",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957538",
            "compName": "14. Sparkassen Kugelsto\u00dfmeeting",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-02",
            "city": "Rochlitz",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.89",
            "iaafpoints": "1174",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957157",
            "compName": "15th PSD Bank Meeting D\u00fcsseldorf, Arena Sportpark",
            "compShort": "PSD Bank",
            "date": "2020-02-04",
            "city": "D\u00fcsseldorf",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.92",
            "iaafpoints": "1176",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957230",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-05",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.86",
            "iaafpoints": "1232",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957301",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": "",
            "date": "2020-02-08",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.54",
            "iaafpoints": "1213",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958026",
            "compName": "Meeting Madrid, World Athletics Indoor Tour, Pabell\u00f3n CDM Gallur",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-21",
            "city": "Madrid",
            "venuecountry": "ESP"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.18",
            "iaafpoints": "1191",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958057",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-02-23",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.13",
            "iaafpoints": "1188",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12965430",
            "compName": "SPOLU NA STARTU",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-01",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.87",
            "iaafpoints": "1113",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12964721",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-27",
            "city": "Olomouc",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.08",
            "iaafpoints": "1185",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966596",
            "compName": "Memorial Jana P\u00e1na",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-14",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.60",
            "iaafpoints": "1157",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12967149",
            "compName": "PARDUBICK\u00dd ATLETICK\u00dd M\u00cdTINK",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-22",
            "city": "Pardubice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.24",
            "iaafpoints": "1195",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12967475",
            "compName": "13. RO\u010cN\u00cdK HV\u011aZDN\u00c9HO H\u00c1ZEN\u00cd A 11. RO\u010cN\u00cdK MEMORI\u00c1LU JANA MAZANCE",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-26",
            "city": "Doma\u017elice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.19",
            "iaafpoints": "1132",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970722",
            "compName": "KLADNO H\u00c1Z\u00cd A KLADENSK\u00c9 MEMORI\u00c1LY",
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-16",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.48",
            "iaafpoints": "1209",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975355",
            "compName": "Kolo Halov\u00e9 Atletick\u00e9 Ligy Mu\u017e\u016f A",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1177",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975800",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.22",
            "iaafpoints": "1194",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975884",
            "compName": "Hv\u011bzdy V Nehvizdech",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-05",
            "city": "Nehvizdy",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.20",
            "iaafpoints": "1193",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976289",
            "compName": "MEZIN\u00c1RODN\u00cd M\u00cdTINK KLADNO INDOOR 2021",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-08",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.20",
            "iaafpoints": "1193",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976622",
            "compName": "Copernicus Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.97",
            "iaafpoints": "1179",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12977177",
            "compName": "36th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2021-03-05",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.62",
            "iaafpoints": "1218",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12977177",
            "compName": "36th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2021-03-05",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.11",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12985797",
            "compName": "60th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-19",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.21",
            "iaafpoints": "1133",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12988414",
            "compName": "Josef Odlo\u017eil Memorial",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2021-06-07",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.32",
            "iaafpoints": "1140",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12988696",
            "compName": "41st Golden Gala Pietro Mennea",
            "compShort": "GGala",
            "date": "2021-06-10",
            "city": "Firenze",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.00",
            "iaafpoints": "1181",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989500",
            "compName": "Kladno H\u00e1z\u00ed a Kladensk\u00e9 Memori\u00e1ly",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-15",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.79",
            "iaafpoints": "1168",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989741",
            "compName": "European Athletics Team Championships 1st League",
            "compShort": "ETC-1",
            "date": "2021-06-19",
            "city": "Cluj-Napoca",
            "venuecountry": "ROU"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.68",
            "iaafpoints": "1162",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990643",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-27",
            "city": "Zl\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.55",
            "iaafpoints": "1154",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991296",
            "compName": "Istv\u00e1n Gyulai Memorial",
            "compShort": "Gyulai",
            "date": "2021-07-06",
            "city": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.12",
            "iaafpoints": "1188",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992002",
            "compName": "18th Thumer Werfertag",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-16",
            "city": "Thum",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.47",
            "iaafpoints": "1149",
            "wind": "",
            "rank": "17",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992925",
            "compName": "32nd Olympic Games",
            "compShort": "OG",
            "date": "2021-08-03",
            "city": "Tokyo",
            "venuecountry": "JPN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.56",
            "iaafpoints": "1154",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12993952",
            "compName": "Rieter M\u00edtink",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-18",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.53",
            "iaafpoints": "1212",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12993960",
            "compName": "2. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-22",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.05",
            "iaafpoints": "1184",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994074",
            "compName": "46th Athletissima",
            "compShort": "Athletissima",
            "date": "2021-08-26",
            "city": "Lausanne",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.47",
            "iaafpoints": "1149",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994579",
            "compName": "National Team Championships",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2021-09-05",
            "city": "B\u0159eclav",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.82",
            "iaafpoints": "1170",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994684",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena T\u00e1bora A Memori\u00e1l Ing. Jana P\u00e1na - 60. Ro\u010dn\u00edk",
            "compShort": null,
            "date": "2021-09-07",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.41",
            "iaafpoints": "1145",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12995182",
            "compName": "71st Memorial Boris Han\u017eekovi\u0107",
            "compShort": "Han\u017eekovi\u0107",
            "date": "2021-09-13",
            "city": "Zagreb",
            "venuecountry": "CRO"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.18",
            "iaafpoints": "1191",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001023",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 Hala Mezin\u00e1rodn\u00ed Atletick\u00fd M\u00edtink - 49. Ro\u010dn\u00edk",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.80",
            "iaafpoints": "1169",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001144",
            "compName": "Kladno Indoor",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-27",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.91",
            "iaafpoints": "1175",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001345",
            "compName": "Hv\u011bzdy V Nehvizdech",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-30",
            "city": "Nehvizdy",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.11",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001765",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "19.93",
            "iaafpoints": "1117",
            "wind": "",
            "rank": "14",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002200",
            "compName": "18th World Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2022-03-19",
            "city": "Beograd",
            "venuecountry": "SRB"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014094",
            "compName": "P\u0159ebor Prahy Mu\u017e\u016f, \u017den, Junior\u016f A Juniorek",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-20",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.76",
            "iaafpoints": "1166",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13017399",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-25",
            "city": "Hodon\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.07",
            "iaafpoints": "1185",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13018392",
            "compName": "Cena M\u011bsta Pacova V Hodu Diskem A Banes M\u00edtink S Memori\u00e1ly",
            "compShort": null,
            "date": "2022-07-09",
            "city": "Pacov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.29",
            "iaafpoints": "1198",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019139",
            "compName": "44. Vc Nov\u00e9ho M\u011bsta Nad Metuj\u00ed V Atletice, Mezin\u00e1rodn\u00ed Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2022-07-23",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.94",
            "iaafpoints": "1237",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019338",
            "compName": "CAS Meeting International",
            "compShort": null,
            "date": "2022-07-31",
            "city": "Schifflange",
            "venuecountry": "LUX"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.66",
            "iaafpoints": "1220",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002368",
            "compName": "Istv\u00e1n Gyulai Memorial, Hungarian Athletics Grand Prix",
            "compShort": "Gyulai",
            "date": "2022-08-08",
            "city": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.26",
            "iaafpoints": "1196",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-15",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.39",
            "iaafpoints": "1204",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-15",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.68",
            "iaafpoints": "1221",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020434",
            "compName": "Rieter M\u00edtink",
            "compShort": null,
            "date": "2022-08-30",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.17",
            "iaafpoints": "1131",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020654",
            "compName": "Mistrovstv\u00ed \u010cr Dru\u017estev Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2022-09-04",
            "city": "Cheb",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.43",
            "iaafpoints": "1206",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.69",
            "iaafpoints": "1222",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027212",
            "compName": "Kladno Indoor",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-28",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.45",
            "iaafpoints": "1208",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027553",
            "compName": "Hv\u011bzdy V Nehvizdech",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-31",
            "city": "Nehvizdy",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.85",
            "iaafpoints": "1172",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027729",
            "compName": "Orlen Cup ",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.43",
            "iaafpoints": "1206",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13028826",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-18",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.70",
            "iaafpoints": "1163",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029599",
            "compName": "37th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2023-03-02",
            "city": "Istanbul",
            "venuecountry": "TUR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.90",
            "iaafpoints": "1234",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029599",
            "compName": "37th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2023-03-03",
            "city": "Istanbul",
            "venuecountry": "TUR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.71",
            "iaafpoints": "1223",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13040581",
            "compName": "Memori\u00e1l Ludv\u00edka Da\u0148ka - Mezin\u00e1rodn\u00ed M\u00edtink",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2023-05-23",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.64",
            "iaafpoints": "1219",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041767",
            "compName": "Golden Gala Pietro Mennea",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-02",
            "city": "Firenze",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.60",
            "iaafpoints": "1157",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042129",
            "compName": "Memori\u00e1l Josefa Odlo\u017eil",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2023-06-05",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.64",
            "iaafpoints": "1219",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042820",
            "compName": "Kladno H\u00e1z\u00ed A Kladensk\u00e9 Memori\u00e1ly",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-13",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.47",
            "iaafpoints": "1149",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043638",
            "compName": "European Team Championships Division 1",
            "compShort": "ETC",
            "date": "2023-06-25",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.71",
            "iaafpoints": "1223",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043975",
            "compName": "Zlat\u00e1 Tretra Ostrava",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-27",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.65",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044210",
            "compName": "48th Athletissima",
            "compShort": "Athletissima",
            "date": "2023-06-30",
            "city": "Lausanne",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045205",
            "compName": "Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2023-07-16",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.12",
            "iaafpoints": "1188",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045338",
            "compName": "Istv\u00e1n Gyulai Memorial",
            "compShort": "Gyulai",
            "date": "2023-07-18",
            "city": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.04",
            "iaafpoints": "1183",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045551",
            "compName": "London Athletics Meet",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-23",
            "city": "London",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.13",
            "iaafpoints": "1188",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045907",
            "compName": "National Championships, Mistrovstv\u00ed \u010cR",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-30",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.26",
            "iaafpoints": "1196",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13046262",
            "compName": "Rieter M\u00edtink",
            "compShort": null,
            "date": "2023-08-08",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.77",
            "iaafpoints": "1227",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13046464",
            "compName": "16. Ro\u010dn\u00edk Hv\u011bzdn\u00e9ho H\u00e1zen\u00ed A 14. Ro\u010dn\u00edk Memori\u00e1lu Jana Mazance",
            "compShort": null,
            "date": "2023-08-13",
            "city": "Doma\u017elice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.41",
            "iaafpoints": "1145",
            "wind": "",
            "rank": "16",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13046619",
            "compName": "18th World Athletics Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2023-08-19",
            "city": "Budapest",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.97",
            "iaafpoints": "1179",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047096",
            "compName": "Thumer Werfertag",
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-01",
            "city": "Thum",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.28",
            "iaafpoints": "1197",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047164",
            "compName": "Mistrovstv\u00ed \u010cr Dru\u017estev Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-03",
            "city": "Hodon\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.09",
            "iaafpoints": "1186",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047597",
            "compName": "73rd Memorial Boris Han\u017eekovi\u0107",
            "compShort": "Han\u017eekovi\u0107",
            "date": "2023-09-09",
            "city": "Zagreb",
            "venuecountry": "CRO"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.83",
            "iaafpoints": "1170",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053291",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-20",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.33",
            "iaafpoints": "1200",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054219",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-30",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.32",
            "iaafpoints": "1200",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055108",
            "compName": "Meeting Hauts-de-France Pas-de-Calais",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-10",
            "city": "Li\u00e9vin",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.73",
            "iaafpoints": "1164",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055811",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-17",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "21.47",
            "iaafpoints": "1209",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13056111",
            "compName": "Hv\u011bzdy v Nehvizdech",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-20",
            "city": "Nehvizdy",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.51",
            "iaafpoints": "1151",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13056303",
            "compName": "World Indoor Tour Gold Madrid",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-23",
            "city": "Madrid",
            "venuecountry": "ESP"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.31",
            "iaafpoints": "1139",
            "wind": "",
            "rank": "11",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13056938",
            "compName": "19th World Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2024-03-01",
            "city": "Glasgow",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.53",
            "iaafpoints": "1153",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-07",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "20.88",
            "iaafpoints": "1173",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-08",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        }
    ]
}