{
    "gender": "W",
    "otAthleteId": "",
    "tpAthleteId": "1262928",
    "birthDate": "2001-01-03",
    "birthYear": "2001",
    "givenName": "Nikola",
    "familyName": "Horowska",
    "height": "175",
    "weight": "61",
    "club": "ALKS AJP Gorz\u00f3w Wlkp. (LB)",
    "nationality": "POL",
    "birthPlace": null,
    "accomplishments": [
        {
            "eventCode": "200",
            "rank": "6",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2023"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "12",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2023"
        }
    ],
    "personalBests": [
        {
            "eventCode": "100H",
            "performance": "15.98",
            "iaafpoints": "782",
            "wind": "0.5",
            "rank": "H",
            "roundDetail": "h3-19",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "Hep",
            "performance": "4657",
            "iaafpoints": "815",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "roundDetail": "-19",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 20",
            "tpCompId": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "800",
            "performance": "2:23.80",
            "iaafpoints": "775",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "roundDetail": "h2-19",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "SP",
            "performance": "8.74",
            "iaafpoints": "508",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "roundDetail": "-19",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 20",
            "tpCompId": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "JT",
            "performance": "27.40",
            "iaafpoints": "478",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "roundDetail": "-19",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 20",
            "tpCompId": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "HJ",
            "performance": "1.53",
            "iaafpoints": "763",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "roundDetail": "-19",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 20",
            "tpCompId": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "400",
            "performance": "56.86",
            "iaafpoints": "945",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12973013",
            "compName": "Mistrzostwa Euroregionu Pro Europa Viadrina 2020 ",
            "date": "2020-10-02",
            "city": "S\u0142ubice",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "60",
            "performance": "7.32",
            "iaafpoints": "1111",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "200",
            "performance": "23.22",
            "iaafpoints": "1156",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "200",
            "performance": "22.98",
            "iaafpoints": "1137",
            "wind": "0.0",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13016565",
            "compName": "CITIUS Meeting",
            "date": "2022-06-14",
            "city": "Bern",
            "country": "SUI"
        },
        {
            "eventCode": "100",
            "performance": "11.38",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "0.7",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "-22",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "Under 23",
            "tpCompId": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "date": "2023-07-01",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "performance": "6.61",
            "iaafpoints": "1132",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "date": "2023-07-29",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "LJ",
            "performance": "6.63",
            "iaafpoints": "1136",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13055110",
            "compName": "Zawody Kontrolne PZLA",
            "date": "2024-02-10",
            "city": "Spa\u0142a",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "300",
            "performance": "38.03",
            "iaafpoints": "1063",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13103934",
            "compName": "Mityng okr\u0119gowy Wielkopolskiego Zwi\u0105zku Lekkiej Atletyki",
            "date": "2025-05-17",
            "city": "Pozna\u0144",
            "country": "POL"
        }
    ],
    "results": [
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "Hep",
            "okForSB": true,
            "result": "4261",
            "iaafpoints": "739",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12929599",
            "compName": "Wroc\u0142awska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy 2019. Mistrzostwa Dolnego \u015al\u0105ska w wielobojach ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-12",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.55",
            "iaafpoints": "885",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930282",
            "compName": "Mityng SWISS KRONO Cup \u017bary ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.57",
            "iaafpoints": "882",
            "wind": "-2.2",
            "rank": "1",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930282",
            "compName": "Mityng SWISS KRONO Cup \u017bary ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.37",
            "iaafpoints": "863",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930282",
            "compName": "Mityng SWISS KRONO Cup \u017bary ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.81",
            "iaafpoints": "957",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931187",
            "compName": "Mistrzostwa Polski LZS ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-01",
            "city": "Zamo\u015b\u0107",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "25.02",
            "iaafpoints": "940",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931190",
            "compName": "Mistrzostwa Polski LZS ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-02",
            "city": "Zamo\u015b\u0107",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100H",
            "okForSB": true,
            "result": "15.98",
            "iaafpoints": "782",
            "wind": "0.5",
            "rank": "H",
            "round": "h3-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "25.12",
            "iaafpoints": "931",
            "wind": "0.6",
            "rank": "H",
            "round": "h3-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "SP",
            "okForSB": true,
            "result": "8.74",
            "iaafpoints": "508",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "HJ",
            "okForSB": true,
            "result": "1.53",
            "iaafpoints": "763",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "Hep",
            "okForSB": true,
            "result": "4657",
            "iaafpoints": "815",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "800",
            "okForSB": true,
            "result": "2:23.80",
            "iaafpoints": "775",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "round": "h2-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "JT",
            "okForSB": true,
            "result": "27.40",
            "iaafpoints": "478",
            "wind": "",
            "rank": "H",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.71",
            "iaafpoints": "936",
            "wind": "0.6",
            "rank": "H",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12931516",
            "compName": "National Championships Combined Events and Relays",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-06-09",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "25.29",
            "iaafpoints": "915",
            "wind": "-1.8",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932237",
            "compName": "Grand Prix Obornik im. Tadeusza Ratajczaka ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-22",
            "city": "Oborniki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.42",
            "iaafpoints": "873",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932237",
            "compName": "Grand Prix Obornik im. Tadeusza Ratajczaka ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-22",
            "city": "Oborniki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.67",
            "iaafpoints": "927",
            "wind": "1.8",
            "rank": "4",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-03",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.44",
            "iaafpoints": "878",
            "wind": "1.7",
            "rank": "4",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-03",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "5.55",
            "iaafpoints": "901",
            "wind": "3.4",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12935429",
            "compName": "Grand Prix Leszna ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-09-15",
            "city": "Leszno",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.82",
            "iaafpoints": "950",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12972091",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-01-29",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.67",
            "iaafpoints": "927",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12972091",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-01-29",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.89",
            "iaafpoints": "1002",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rE",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957531",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.73",
            "iaafpoints": "940",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "cB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957531",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.80",
            "iaafpoints": "1010",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h5-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957843",
            "compName": "National U20 & U18 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.79",
            "iaafpoints": "953",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12957843",
            "compName": "National U20 & U18 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.95",
            "iaafpoints": "997",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12957843",
            "compName": "National U20 & U18 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-02-16",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.04",
            "iaafpoints": "984",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12964697",
            "compName": "Og\u00f3lnopolski Mityng Otwarcia Sezonu - S\u0142ubice 2020 ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-19",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "39.73",
            "iaafpoints": "972",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12964697",
            "compName": "Og\u00f3lnopolski Mityng Otwarcia Sezonu - S\u0142ubice 2020 ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-19",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.00",
            "iaafpoints": "990",
            "wind": "1.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966106",
            "compName": "1. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA 2020 sesja poranna",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.05",
            "iaafpoints": "982",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966106",
            "compName": "1. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA 2020 sesja poranna",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.38",
            "iaafpoints": "1000",
            "wind": "1.7",
            "rank": "1",
            "round": "s1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966106",
            "compName": "1. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA 2020 sesja poranna",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.99",
            "iaafpoints": "996",
            "wind": "2.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971693",
            "compName": "Mityng okr\u0119gowy w Lesznie ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-26",
            "city": "Leszno",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.84",
            "iaafpoints": "1023",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "rC",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971621",
            "compName": "42. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "23.5h",
            "iaafpoints": "1061",
            "wind": "1.8",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971621",
            "compName": "42. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.65",
            "iaafpoints": "1070",
            "wind": "1.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.02",
            "iaafpoints": "1003",
            "wind": "1.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971657",
            "compName": "Mityng wakacyjny. Mistrzostwa Woj. Lubuskiego 2020 ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-30",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.61",
            "iaafpoints": "978",
            "wind": "-1.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971690",
            "compName": "Nestle Cup - runda regionalna + mityng WZLA ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-07",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.89",
            "iaafpoints": "1013",
            "wind": "1.4",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971613",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny im. Zdzis\u0142awa Krzyszkowiaka ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-19",
            "city": "Wa\u0142cz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "24.49",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.6",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969587",
            "compName": "96. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-29",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.33",
            "iaafpoints": "1004",
            "wind": "0.2",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969587",
            "compName": "96. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-30",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "5.83",
            "iaafpoints": "962",
            "wind": "2.4",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969587",
            "compName": "96. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-30",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.16",
            "iaafpoints": "818",
            "wind": "0.7",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969612",
            "compName": null,
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-30",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.92",
            "iaafpoints": "1007",
            "wind": "1.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969857",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-03",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.25",
            "iaafpoints": "1053",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12972114",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-03",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.79",
            "iaafpoints": "953",
            "wind": "1.0",
            "rank": "2",
            "round": "q-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-11",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.90",
            "iaafpoints": "977",
            "wind": "0.0",
            "rank": "2",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-11",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.17",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "h4-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-12",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.31",
            "iaafpoints": "1006",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "1",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-13",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.23",
            "iaafpoints": "1049",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12970897",
            "compName": "International U20 Match Poland-Czech Republic",
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-20",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.18",
            "iaafpoints": "956",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12973013",
            "compName": "Mistrzostwa Euroregionu Pro Europa Viadrina 2020 ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-10-02",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "400",
            "okForSB": true,
            "result": "56.86",
            "iaafpoints": "945",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12973013",
            "compName": "Mistrzostwa Euroregionu Pro Europa Viadrina 2020 ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-10-02",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "12.18",
            "iaafpoints": "956",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-10-08",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "400",
            "okForSB": true,
            "result": "56.86",
            "iaafpoints": "945",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-10-08",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.83",
            "iaafpoints": "1008",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rC",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975364",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne. Mistrzostwa Woj. Pom. i Kuj.-Pom. U18 U20",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.02",
            "iaafpoints": "1003",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975364",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne. Mistrzostwa Woj. Pom. i Kuj.-Pom. U18 U20",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.42",
            "iaafpoints": "1045",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rC",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975605",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-30",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.20",
            "iaafpoints": "1042",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975605",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-30",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.29",
            "iaafpoints": "1056",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-21",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.90",
            "iaafpoints": "977",
            "wind": "",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-21",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "12.04",
            "iaafpoints": "984",
            "wind": "3.2",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987591",
            "compName": "Mityng SWISS KRONO Cup \u017bary",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-23",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.98",
            "iaafpoints": "1038",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990132",
            "compName": "1st Tomasz T\u0142ustochowski Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "11.78",
            "iaafpoints": "1036",
            "wind": "3.7",
            "rank": "3",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990132",
            "compName": "1st Tomasz T\u0142ustochowski Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.28",
            "iaafpoints": "1009",
            "wind": "-2.2",
            "rank": "2",
            "round": "r1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990153",
            "compName": "Mistrzostwa Wielkopolski U18 I U20",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.28",
            "iaafpoints": "1009",
            "wind": "-2.2",
            "rank": "2",
            "round": "r1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990153",
            "compName": "Mistrzostwa Wielkopolski U18 I U20",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.97",
            "iaafpoints": "1039",
            "wind": "0.3",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-25",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.00",
            "iaafpoints": "1036",
            "wind": "0.5",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-26",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.93",
            "iaafpoints": "1005",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991656",
            "compName": "Og\u00f3lnopolski Mityng Kwalifikacyjny Be\u0142chat\u00f3w",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Be\u0142chat\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.81",
            "iaafpoints": "1030",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991656",
            "compName": "Og\u00f3lnopolski Mityng Kwalifikacyjny Be\u0142chat\u00f3w",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Be\u0142chat\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.17",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991656",
            "compName": "Og\u00f3lnopolski Mityng Kwalifikacyjny Be\u0142chat\u00f3w",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Be\u0142chat\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.99",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "0.2",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992081",
            "compName": "Karkonoski Mityng Og\u00f3lnopolski",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-17",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.32",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "2.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992081",
            "compName": "Karkonoski Mityng Og\u00f3lnopolski",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-17",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.79",
            "iaafpoints": "1034",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "h2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.67",
            "iaafpoints": "1058",
            "wind": "1.1",
            "rank": "3",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.02",
            "iaafpoints": "1034",
            "wind": "-1.9",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-25",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.70",
            "iaafpoints": "934",
            "wind": "0.7",
            "rank": "12",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-25",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "5.96",
            "iaafpoints": "990",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994245",
            "compName": "XXIV Og\u00f3lnopolskie Igrzyska LZS",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-27",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "24.71",
            "iaafpoints": "969",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994245",
            "compName": "XXIV Og\u00f3lnopolskie Igrzyska LZS",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-28",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.06",
            "iaafpoints": "1012",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12996807",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2021-09-25",
            "city": "Bialogard",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.44",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001036",
            "compName": "1. Og\u00f3lnopolski Halowy Mityng \u0142Ozla 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-23",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.97",
            "iaafpoints": "1086",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001036",
            "compName": "1. Og\u00f3lnopolski Halowy Mityng \u0142Ozla 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-23",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.40",
            "iaafpoints": "1084",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.32",
            "iaafpoints": "1111",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.44",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002183",
            "compName": "ORLEN Copernicus Cup",
            "compShort": "Orlen",
            "date": "2022-02-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.38",
            "iaafpoints": "1141",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13003711",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie  Halowe Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-26",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.44",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-05",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.37",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-05",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.22",
            "iaafpoints": "1156",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.45",
            "iaafpoints": "1134",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.49",
            "iaafpoints": "1086",
            "wind": "0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13012428",
            "compName": "Mityng Z Okazji 100-Lecia \u015al\u0105skiego Zwi\u0105zku Lekkiej Atletyki",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-14",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.29",
            "iaafpoints": "1062",
            "wind": "1.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13012428",
            "compName": "Mityng Z Okazji 100-Lecia \u015al\u0105skiego Zwi\u0105zku Lekkiej Atletyki",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-14",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "11.33",
            "iaafpoints": "1129",
            "wind": "2.3",
            "rank": "1",
            "round": "h14",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014706",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2022-05-21",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.42",
            "iaafpoints": "1110",
            "wind": "1.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014706",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2022-05-21",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "22.87",
            "iaafpoints": "1148",
            "wind": "2.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014706",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2022-05-22",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.00",
            "iaafpoints": "1135",
            "wind": "1.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002266",
            "compName": "24. Internationales Leichtathletik Meeting Anhalt",
            "compShort": "Anhalt",
            "date": "2022-05-25",
            "city": "Dessau",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.10",
            "iaafpoints": "1124",
            "wind": "1.4",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014713",
            "compName": "Pozna\u0144 Athletics Grand Prix",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-27",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.51",
            "iaafpoints": "1110",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014967",
            "compName": "Mityng Otwarcia Stadionu Rks \u0142\u00d3d\u017a",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-29",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.07",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "1.7",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "22.99",
            "iaafpoints": "1136",
            "wind": "2.9",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "22.98",
            "iaafpoints": "1137",
            "wind": "0.0",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016565",
            "compName": "CITIUS Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2022-06-14",
            "city": "Bern",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.22",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "0.8",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002321",
            "compName": "Bislett Games",
            "compShort": "Bislett",
            "date": "2022-06-16",
            "city": "Oslo",
            "venuecountry": "NOR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "6.59",
            "iaafpoints": "1128",
            "wind": "2.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13017077",
            "compName": "4. Grand Prix Gliwic",
            "compShort": null,
            "date": "2022-06-19",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.38",
            "iaafpoints": "1081",
            "wind": "2.0",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2022-06-19",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.40",
            "iaafpoints": "1086",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019139",
            "compName": "44. Vc Nov\u00e9ho M\u011bsta Nad Metuj\u00ed V Atletice, Mezin\u00e1rodn\u00ed Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2022-07-23",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.58",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "0.3",
            "rank": "1",
            "round": "h2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-30",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.69",
            "iaafpoints": "1054",
            "wind": "-2.2",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-30",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.25",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-31",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.55",
            "iaafpoints": "1119",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-31",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.44",
            "iaafpoints": "1091",
            "wind": "0.2",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002382",
            "compName": "Kamila Skolimowska Memorial",
            "compShort": "Skolimowska",
            "date": "2022-08-06",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.32",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "0.5",
            "rank": "5",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-18",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.62",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "0.0",
            "rank": "8",
            "round": "s2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-18",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.41",
            "iaafpoints": "1081",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026817",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La, II Memoria\u0142 Krzysztofa Knuta",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.37",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026817",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La, II Memoria\u0142 Krzysztofa Knuta",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.16",
            "iaafpoints": "1033",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027338",
            "compName": "Folksam GP",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "S\u00e4tra",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.54",
            "iaafpoints": "1039",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.44",
            "iaafpoints": "1095",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.38",
            "iaafpoints": "1081",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13028365",
            "compName": "Sparkassen Indoor Meeting Dortmund",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-12",
            "city": "Dortmund",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.45",
            "iaafpoints": "1097",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.69",
            "iaafpoints": "1054",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.66",
            "iaafpoints": "1060",
            "wind": "0.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.50",
            "iaafpoints": "1085",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-21",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "23.72",
            "iaafpoints": "1063",
            "wind": "2.3",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13040620",
            "compName": "12\u00b0 Meeting Internazionale Citt\u00e0 Di Savona",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-24",
            "city": "Savona",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.38",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041158",
            "compName": "1. Mityng Zygmunta Walczaka. Grand Prix W Rzucie M\u0142otem",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.21",
            "iaafpoints": "1044",
            "wind": "0.9",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041158",
            "compName": "1. Mityng Zygmunta Walczaka. Grand Prix W Rzucie M\u0142otem",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.37",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "1.1",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041847",
            "compName": "69th Orlen Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2023-06-04",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.41",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043111",
            "compName": "25. Internationales Leichtathletik Meeting Anhalt",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-17",
            "city": "Dessau-Ro\u00dflau",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.53",
            "iaafpoints": "1114",
            "wind": "0.7",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043170",
            "compName": "Memoria\u0142 Czes\u0142aw Cybulski",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-18",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.45",
            "iaafpoints": "1104",
            "wind": "0.2",
            "rank": "1",
            "round": "h2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2023-07-01",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.38",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "0.7",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2023-07-01",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.19",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "2.0",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2023-07-02",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "6.68",
            "iaafpoints": "1147",
            "wind": "2.1",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2023-07-02",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "22.99",
            "iaafpoints": "1136",
            "wind": "2.4",
            "rank": "1",
            "round": "h1-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-15",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "6.46",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "2.6",
            "rank": "5",
            "round": "q-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-15",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.34",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "0.3",
            "rank": "-",
            "round": "q-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-15",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.53",
            "iaafpoints": "1082",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "6",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-16",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.65",
            "iaafpoints": "1070",
            "wind": "-3.6",
            "rank": "3",
            "round": "s2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-16",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "4.00",
            "iaafpoints": "572",
            "wind": "2.0",
            "rank": "12",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-16",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.57",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.66",
            "iaafpoints": "1060",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.61",
            "iaafpoints": "1132",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-29",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.35",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "0.6",
            "rank": "2",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-01",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.60",
            "iaafpoints": "1130",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-02",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.71",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-03",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.00",
            "iaafpoints": "1135",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-04",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.19",
            "iaafpoints": "1115",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "s3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-04",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.22",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "0.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047031",
            "compName": "25th Grand Prix Sopot Memorial Janusz Sid\u0142o",
            "compShort": null,
            "date": "2023-08-30",
            "city": "Sopot",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.05",
            "iaafpoints": "1010",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "11",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047101",
            "compName": "82nd Internationales Stadionfest",
            "compShort": "ISTAF",
            "date": "2023-09-03",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.43",
            "iaafpoints": "1074",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054101",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody Lekkoatletyczne Toru\u0144, III Mem. K. Knut",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.75",
            "iaafpoints": "1106",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054101",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody Lekkoatletyczne Toru\u0144, III Mem. K. Knut",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.33",
            "iaafpoints": "1071",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054542",
            "compName": "Folksam GP",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-03",
            "city": "S\u00e4tra",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.63",
            "iaafpoints": "1136",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055110",
            "compName": "Zawody Kontrolne PZLA",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-10",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.42",
            "iaafpoints": "1078",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.41",
            "iaafpoints": "1081",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.43",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.53",
            "iaafpoints": "1114",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13056332",
            "compName": "ISTAF Indoor",
            "compShort": "ISTAF",
            "date": "2024-02-23",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.66",
            "iaafpoints": "1060",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13071350",
            "compName": "Mazowieckie Otwarcie Sezonu Lekkoatletycznego ",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-11",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "11.68",
            "iaafpoints": "1056",
            "wind": "2.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13071350",
            "compName": "Mazowieckie Otwarcie Sezonu Lekkoatletycznego ",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-11",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "23.48",
            "iaafpoints": "1087",
            "wind": "1.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13071350",
            "compName": "Mazowieckie Otwarcie Sezonu Lekkoatletycznego ",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-12",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.23",
            "iaafpoints": "1049",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13071802",
            "compName": "14th Filathlitikos Kallitheas International Jumping Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-15",
            "city": "Ath\u00edna",
            "venuecountry": "GRE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.56",
            "iaafpoints": "1121",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13072625",
            "compName": "70th ORLEN Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2024-05-18",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.42",
            "iaafpoints": "1090",
            "wind": "1.0",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073402",
            "compName": "Gorz\u00f3w Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-24",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.50",
            "iaafpoints": "1108",
            "wind": "0.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073630",
            "compName": "Hungarian GP Series - Budapest",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-26",
            "city": "Budapest",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.95",
            "iaafpoints": "1001",
            "wind": "-2.3",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13074260",
            "compName": "Lubelskie Kozio\u0142ki ",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-30",
            "city": "Lublin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.46",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "1.3",
            "rank": "20",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-11",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        }
    ]
}