{
    "gender": "M",
    "otAthleteId": "",
    "tpAthleteId": "137739",
    "birthDate": "1993-03-08",
    "birthYear": "1993",
    "givenName": "Radek",
    "familyName": "Ju\u0161ka",
    "height": "195",
    "weight": "82",
    "club": "PSK Olymp Praha, z.s.",
    "nationality": "CZE",
    "birthPlace": null,
    "accomplishments": [
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "2",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "indoor": true,
            "season": "2015"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "2",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2015"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "11",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "season": "2015"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "10",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "indoor": true,
            "season": "2016"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "4",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "season": "2016"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "-",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "season": "2016"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "10",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "season": "2017"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "7",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "indoor": true,
            "season": "2018"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "12",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "season": "2018"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "7",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "indoor": true,
            "season": "2019"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "9",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "season": "2022"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "5",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "EC",
            "indoor": true,
            "season": "2023"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "7",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "season": "2023"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "14",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "WC",
            "indoor": true,
            "season": "2024"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "rank": "10",
            "ageGroup": "Senior",
            "competition": "OG",
            "season": "2024"
        }
    ],
    "personalBests": [
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "LJ",
            "performance": "8.10",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12857403",
            "compName": "33rd European Athletics Indoor Championships",
            "date": "2015-03-06",
            "city": "Praha",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "eventCode": "LJ",
            "performance": "8.31",
            "iaafpoints": "1205",
            "wind": "1.4",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "q",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12899124",
            "compName": "29th Summer Universiade",
            "date": "2017-08-27",
            "city": "Taipei",
            "country": "TPE"
        },
        {
            "eventCode": "200",
            "performance": "21.92",
            "iaafpoints": "936",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "6",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12911460",
            "compName": "M\u00cdTINK ZL\u00cdN 2018",
            "date": "2018-08-18",
            "city": "Zl\u00edn",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "eventCode": "300",
            "performance": "35.04",
            "iaafpoints": "898",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12973271",
            "compName": null,
            "date": "2020-06-01",
            "city": "Praha",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "eventCode": "TJ",
            "performance": "15.77",
            "iaafpoints": "1034",
            "wind": "0.0",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12992082",
            "compName": "2.Ro\u010dn\u00edk Velk\u00e9 Ceny \u010cel\u00e1kovic V Trojskoku",
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Celakovice",
            "country": "CZE"
        }
    ],
    "results": [
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.71",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "1.9",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12823854",
            "compName": null,
            "compShort": "NC",
            "date": "2012-06-16",
            "city": "Vy\u0161kov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.11",
            "iaafpoints": "946",
            "wind": "0.5",
            "rank": "24",
            "round": "q-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12824526",
            "compName": "14th IAAF World Junior Championships",
            "compShort": "WJ",
            "date": "2012-07-10",
            "city": "Barcelona",
            "venuecountry": "ESP"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.50",
            "iaafpoints": "1029",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12828015",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-01-19",
            "city": "Olomouc",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.16",
            "iaafpoints": "956",
            "wind": "1.3",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12842167",
            "compName": "Memori\u00e1l Josef Odlo\u017eil",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2013-06-10",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.36",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "0.8",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12844706",
            "compName": "Meeting International",
            "compShort": null,
            "date": "2013-08-04",
            "city": "Schifflange",
            "venuecountry": "LUX"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.31",
            "iaafpoints": "989",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12844727",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-08-24",
            "city": "B\u0159eclav",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.12",
            "iaafpoints": "966",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12844727",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-08-24",
            "city": "B\u0159eclav",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "14.94",
            "iaafpoints": "947",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12844700",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2013-08-31",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.31",
            "iaafpoints": "989",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12844700",
            "compName": "National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2013-09-01",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.60",
            "iaafpoints": "1051",
            "wind": "1.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12844717",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2013-09-10",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.46",
            "iaafpoints": "1021",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12846773",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-01-10",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.56",
            "iaafpoints": "1042",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12847450",
            "compName": "Gugl Indoor",
            "compShort": "Gugl",
            "date": "2014-01-30",
            "city": "Linz",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.59",
            "iaafpoints": "1049",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12847565",
            "compName": null,
            "compShort": "Praha Ch",
            "date": "2014-02-01",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.65",
            "iaafpoints": "1062",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12847734",
            "compName": "Vienna Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2014-02-08",
            "city": "Wien",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.76",
            "iaafpoints": "1086",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12848036",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2014-02-15",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.73",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12849945",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-08",
            "city": "Olomouc",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.93",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "5.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12850686",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-14",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.58",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "1.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12850685",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-17",
            "city": "B\u0159eclav",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.83",
            "iaafpoints": "1101",
            "wind": "2.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12850776",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-21",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.70",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "0.7",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12850776",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-21",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.80",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852141",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-05-31",
            "city": "T\u0159inec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.94",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12851711",
            "compName": "21st Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2014-06-09",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.33",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852026",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-06-14",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.76",
            "iaafpoints": "1086",
            "wind": "1.3",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852330",
            "compName": "5th European Athletics Team Championships",
            "compShort": "ETC",
            "date": "2014-06-21",
            "city": "Braunschweig",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.90",
            "iaafpoints": "1116",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852913",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-07-08",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.65",
            "iaafpoints": "1062",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12852935",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2014-07-09",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.91",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "2.0",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12852979",
            "compName": "CZE-HUN-SLO-POL U23 International Match",
            "compShort": "v3Nat",
            "date": "2014-07-12",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.94",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12853523",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2014-08-02",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.59",
            "iaafpoints": "1049",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856342",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-01-27",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.71",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856536",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-01-31",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.93",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12856625",
            "compName": "Gugl Indoor",
            "compShort": "Gugl",
            "date": "2015-02-06",
            "city": "Linz",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.91",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12857071",
            "compName": "National Indoor Championships, Stromovka",
            "compShort": "NC",
            "date": "2015-02-21",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.79",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12857403",
            "compName": "33rd European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2015-03-05",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.10",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12857403",
            "compName": "33rd European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2015-03-06",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.79",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12860551",
            "compName": "\u010cesk\u00e1 Spo\u0159itelna Extraliga",
            "compShort": null,
            "date": "2015-05-16",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.15",
            "iaafpoints": "1170",
            "wind": "0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861060",
            "compName": "11th International Golden Roof Challenge",
            "compShort": "Golden Roof",
            "date": "2015-05-30",
            "city": "Innsbruck",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.69",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "1.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861147",
            "compName": "Liese Prokop Memorial",
            "compShort": "Prokop",
            "date": "2015-06-04",
            "city": "St. P\u00f6lten",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.81",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "1.5",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861735",
            "compName": "7th Meeting International Mohammed VI",
            "compShort": "Mohammed VI",
            "date": "2015-06-14",
            "city": "Rabat",
            "venuecountry": "MAR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.73",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "0.0",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12861912",
            "compName": "6th European Athletics Team Championships, First League, Pankrition Stadium",
            "compShort": "ETC-1",
            "date": "2015-06-20",
            "city": "Ir\u00e1klio",
            "venuecountry": "GRE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.67",
            "iaafpoints": "1066",
            "wind": "0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862098",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2015-06-27",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.56",
            "iaafpoints": "1042",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "3",
            "round": "q-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12862438",
            "compName": "10th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2015-07-09",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.00",
            "iaafpoints": "1138",
            "wind": "1.1",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12862438",
            "compName": "10th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2015-07-10",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.95",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863492",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-08-11",
            "city": "Pardubice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.98",
            "iaafpoints": "1133",
            "wind": "0.6",
            "rank": "12",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863607",
            "compName": "15th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2015-08-24",
            "city": "Beijing",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.57",
            "iaafpoints": "1045",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "11",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863607",
            "compName": "15th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2015-08-25",
            "city": "Beijing",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.90",
            "iaafpoints": "1116",
            "wind": "2.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863939",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-09-06",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.68",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "0.4",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12863939",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2015-09-06",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.82",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12867719",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-01-23",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.77",
            "iaafpoints": "1088",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12869253",
            "compName": "Indoor Track & Field Vienna,  Dusika Stadion",
            "compShort": null,
            "date": "2016-01-30",
            "city": "Wien",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.93",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12869649",
            "compName": "Prague Indoor Championships",
            "compShort": "Praha Ch",
            "date": "2016-02-06",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.01",
            "iaafpoints": "1140",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12870341",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2016-02-27",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.03",
            "iaafpoints": "1144",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12870614",
            "compName": "Jablonec Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2016-03-05",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12871065",
            "compName": "16th IAAF World Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2016-03-20",
            "city": "Portland OR",
            "venuecountry": "USA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.92",
            "iaafpoints": "1120",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12873600",
            "compName": "55th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2016-05-20",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.72",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "-3.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12873778",
            "compName": "17th Ludvik Danek Memorial, Ludvik Danek Stadium",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2016-05-24",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.77",
            "iaafpoints": "1088",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12874122",
            "compName": "36th Golden Gala Pietro Mennea, Stadio Olimpico, IAAF Diamond League",
            "compShort": "GGala",
            "date": "2016-06-02",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.97",
            "iaafpoints": "1131",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12875330",
            "compName": "2. Kolo Extraligy",
            "compShort": null,
            "date": "2016-06-12",
            "city": "Kol\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "",
            "rank": "",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12875680",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2016-06-19",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.82",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12876132",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-06-28",
            "city": "Pardubice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.11",
            "iaafpoints": "1162",
            "wind": "1.6",
            "rank": "2",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12876245",
            "compName": "23rd European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2016-07-06",
            "city": "Amsterdam",
            "venuecountry": "NED"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.93",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "2.1",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12876245",
            "compName": "23rd European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2016-07-07",
            "city": "Amsterdam",
            "venuecountry": "NED"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.71",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "0.1",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12876245",
            "compName": "23rd European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2016-07-07",
            "city": "Amsterdam",
            "venuecountry": "NED"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.07",
            "iaafpoints": "1153",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877009",
            "compName": "Jan P\u00e1n Memorial",
            "compShort": "P\u00e1n",
            "date": "2016-07-27",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.98",
            "iaafpoints": "1133",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877074",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-07-30",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.84",
            "iaafpoints": "1103",
            "wind": "0.3",
            "rank": "13",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12877460",
            "compName": "31st Olympic Games",
            "compShort": "OG",
            "date": "2016-08-12",
            "city": "Rio de Janeiro",
            "venuecountry": "BRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.81",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12878216",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-09-04",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.17",
            "iaafpoints": "971",
            "wind": "1.3",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12878216",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2016-09-04",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.00",
            "iaafpoints": "1138",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12878180",
            "compName": "Golden Fly",
            "compShort": null,
            "date": "2016-09-08",
            "city": "Schaan",
            "venuecountry": "LIE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.25",
            "iaafpoints": "976",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12891018",
            "compName": "Athletics Central North West League Meeting,  McArthur Stadium",
            "compShort": null,
            "date": "2017-04-04",
            "city": "Potchefstroom",
            "venuecountry": "RSA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.63",
            "iaafpoints": "1057",
            "wind": "1.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12891394",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2017-04-11",
            "city": "Potchefstroom",
            "venuecountry": "RSA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.36",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "0.5",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12893309",
            "compName": "1. KOLO \u010cESK\u00c1 SPO\u0158ITELNA EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2017-05-13",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.29",
            "iaafpoints": "1201",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12893633",
            "compName": "18th Ludvik Danek Memorial, Ludvik Danek Stadium",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2017-05-23",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.00",
            "iaafpoints": "1138",
            "wind": "0.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894281",
            "compName": "13th Internationales Golden Roof Challenge",
            "compShort": null,
            "date": "2017-06-02",
            "city": "Innsbruck",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.86",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "-2.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12894636",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2017-06-10",
            "city": "T\u0159inec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.09",
            "iaafpoints": "1157",
            "wind": "1.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12961277",
            "compName": "Bauhaus Athletics",
            "compShort": "Bauhaus",
            "date": "2017-06-18",
            "city": "Stockholm/S",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.86",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896390",
            "compName": "7th European Athletics Team Championships, Stadium M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille",
            "compShort": "ETC",
            "date": "2017-06-24",
            "city": "Villeneuve d'Ascq",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.83",
            "iaafpoints": "1101",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896958",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2017-07-02",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "14.88",
            "iaafpoints": "941",
            "wind": "1.1",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12896958",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2017-07-02",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.71",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12897277",
            "compName": "M\u00fcller's Anniversary Games, Queen Elizabeth Olympic Park, IAAF Diamond League",
            "compShort": "M\u00fcller",
            "date": "2017-07-09",
            "city": "London",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.90",
            "iaafpoints": "1116",
            "wind": "0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898519",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena T\u00e1bora, Jan P\u00e1n Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2017-07-25",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.02",
            "iaafpoints": "1142",
            "wind": "0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898598",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2017-07-29",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.24",
            "iaafpoints": "1190",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898707",
            "compName": "16th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2017-08-04",
            "city": "London",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.02",
            "iaafpoints": "1142",
            "wind": "0.7",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12898707",
            "compName": "16th IAAF World Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2017-08-05",
            "city": "London",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.31",
            "iaafpoints": "1205",
            "wind": "1.4",
            "rank": "1",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899124",
            "compName": "29th Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2017-08-27",
            "city": "Taipei",
            "venuecountry": "TPE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.02",
            "iaafpoints": "1142",
            "wind": "0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899124",
            "compName": "29th Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2017-08-28",
            "city": "Taipei",
            "venuecountry": "TPE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.68",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "-2.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899531",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2017-09-09",
            "city": "Opava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.18",
            "iaafpoints": "972",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12899532",
            "compName": "Clubs Championships",
            "compShort": null,
            "date": "2017-09-10",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.58",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12902912",
            "compName": "Hv\u011bzdy V Nehvizdech",
            "compShort": null,
            "date": "2018-01-18",
            "city": "Nehvizdy",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.98",
            "iaafpoints": "1133",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12902888",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 Hala 2018",
            "compShort": null,
            "date": "2018-01-20",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12903044",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2018-01-25",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.61",
            "iaafpoints": "1053",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12903691",
            "compName": "Meeting de Paris Indoor",
            "compShort": null,
            "date": "2018-02-07",
            "city": "Paris",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.99",
            "iaafpoints": "1136",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12904071",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2018-02-18",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.99",
            "iaafpoints": "1136",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12904540",
            "compName": "17th IAAF World Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2018-03-02",
            "city": "Birmingham",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.81",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "1.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12907444",
            "compName": "kolo extraligy mu\u017eu a \u017een",
            "compShort": null,
            "date": "2018-05-19",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "14.75",
            "iaafpoints": "927",
            "wind": "1.6",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12907444",
            "compName": "kolo extraligy mu\u017eu a \u017een",
            "compShort": null,
            "date": "2018-05-19",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.27",
            "iaafpoints": "1197",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12907866",
            "compName": "Memori\u00e1l Ludv\u00edka Da\u0148ka",
            "compShort": null,
            "date": "2018-05-29",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.68",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "11",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12907946",
            "compName": "38th Golden Gala Pietro Mennea, Stadio Olimpico, IAAF Diamond League",
            "compShort": "GGala",
            "date": "2018-05-31",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.79",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908031",
            "compName": "25th Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlozil",
            "date": "2018-06-04",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.85",
            "iaafpoints": "1105",
            "wind": "0.8",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908501",
            "compName": "57th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-13",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.65",
            "iaafpoints": "1062",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909823",
            "compName": "2. KOLO EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-01",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.20",
            "iaafpoints": "974",
            "wind": "-1.4",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909823",
            "compName": "2. KOLO EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-01",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.08",
            "iaafpoints": "1155",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12910727",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena T\u00e1bora, Jan P\u00e1n Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-18",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.84",
            "iaafpoints": "1103",
            "wind": "1.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12910816",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-21",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.92",
            "iaafpoints": "1120",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911014",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2018-07-29",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.87",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "0.7",
            "rank": "7",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911200",
            "compName": "24th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2018-08-06",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.73",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "0.2",
            "rank": "12",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911200",
            "compName": "24th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2018-08-08",
            "city": "Berlin",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.92",
            "iaafpoints": "936",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911460",
            "compName": "M\u00cdTINK ZL\u00cdN 2018",
            "compShort": null,
            "date": "2018-08-18",
            "city": "Zl\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.16",
            "iaafpoints": "1173",
            "wind": "0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911460",
            "compName": "M\u00cdTINK ZL\u00cdN 2018",
            "compShort": null,
            "date": "2018-08-18",
            "city": "Zl\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.80",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "2.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911686",
            "compName": "MISTROVSTV\u00cd \u010cR DRU\u017dSTEV MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2018-08-26",
            "city": "Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.57",
            "iaafpoints": "1013",
            "wind": "1.3",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911686",
            "compName": "MISTROVSTV\u00cd \u010cR DRU\u017dSTEV MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2018-08-26",
            "city": "Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.93",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12911904",
            "compName": "JBL Jump Fest 2018",
            "compShort": null,
            "date": "2018-09-05",
            "city": "Ko\u0161ice",
            "venuecountry": "SVK"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.72",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916654",
            "compName": "Jablonec Hala 2019",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-19",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.66",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916722",
            "compName": "Erfurt Indoor",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-25",
            "city": "Erfurt",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.63",
            "iaafpoints": "1057",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916946",
            "compName": "HV\u011aZDY V NEHVIZDECH",
            "compShort": null,
            "date": "2019-02-01",
            "city": "Nehvizdy",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.61",
            "iaafpoints": "1053",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12917108",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2019-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12918209",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-02-17",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.80",
            "iaafpoints": "879",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12918523",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2019-02-20",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.77",
            "iaafpoints": "1088",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12918918",
            "compName": "35th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2019-03-01",
            "city": "Glasgow",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.79",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12918918",
            "compName": "35th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2019-03-03",
            "city": "Glasgow",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "22.29",
            "iaafpoints": "886",
            "wind": "-1.3",
            "rank": "3",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930289",
            "compName": "1. kolo extraligy mu\u017e\u016f a \u017een",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.54",
            "iaafpoints": "1038",
            "wind": "1.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930289",
            "compName": "1. kolo extraligy mu\u017e\u016f a \u017een",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "14.16",
            "iaafpoints": "865",
            "wind": "1.3",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930289",
            "compName": "1. kolo extraligy mu\u017e\u016f a \u017een",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.1",
            "rank": "",
            "round": "rC",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930830",
            "compName": "Memorial Ludik Danek",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-28",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.33",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930830",
            "compName": "Memorial Ludik Danek",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-28",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.80",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931106",
            "compName": "26th Josef Odlo\u017eil Memorial, Stadion Juliska",
            "compShort": "Odlozil",
            "date": "2019-06-03",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.54",
            "iaafpoints": "1038",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932460",
            "compName": "PRAGA ACADEMICA 2019",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-11",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.66",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932097",
            "compName": "58th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike, IAAF World Challenge",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2019-06-20",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.94",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "2.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933447",
            "compName": "Memorial Jana P\u00e1na",
            "compShort": null,
            "date": "2019-07-17",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.75",
            "iaafpoints": "1083",
            "wind": "1.3",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933447",
            "compName": "Memorial Jana P\u00e1na",
            "compShort": null,
            "date": "2019-07-17",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.75",
            "iaafpoints": "1083",
            "wind": "0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933525",
            "compName": "MEZIN\u00c1RODN\u00cd ATLETICK\u00dd M\u00cdTINK 43. VELK\u00c1 CENA",
            "compShort": null,
            "date": "2019-07-20",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.72",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933652",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2019-07-27",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.62",
            "iaafpoints": "1055",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958057",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-02-23",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "35.04",
            "iaafpoints": "898",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12973271",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-01",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.03",
            "iaafpoints": "1144",
            "wind": "1.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12965525",
            "compName": "MEMORI\u00c1L JOSEFA ODLO\u017dILA",
            "compShort": "Odlozil",
            "date": "2020-06-08",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "22.05",
            "iaafpoints": "918",
            "wind": "1.1",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12965530",
            "compName": "MIKROM\u00cdTINK \u010cAS",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-12",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.60",
            "iaafpoints": "1051",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12964115",
            "compName": "MIKROM\u00cdTINK \u010cAS - 120 LET KOL\u00cdNSK\u00c9 ATLETIKY",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-17",
            "city": "Kol\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.84",
            "iaafpoints": "1103",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966050",
            "compName": "1. KOLO EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-04",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.07",
            "iaafpoints": "960",
            "wind": "1.2",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966050",
            "compName": "1. KOLO EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-04",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.63",
            "iaafpoints": "1057",
            "wind": "1.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966898",
            "compName": "2. KOLO EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-18",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.19",
            "iaafpoints": "973",
            "wind": "0.7",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966898",
            "compName": "2. KOLO EXTRALIGY MU\u017d\u016e A \u017dEN",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-18",
            "city": "Kladno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.10",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12968365",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-09",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.91",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "2.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12968786",
            "compName": "M\u00cdTINK ZL\u00cdN 2020",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-15",
            "city": "Zl\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.87",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975355",
            "compName": "Kolo Halov\u00e9 Atletick\u00e9 Ligy Mu\u017e\u016f A",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.90",
            "iaafpoints": "1116",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975800",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.97",
            "iaafpoints": "1131",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976462",
            "compName": "National Championships in Combined Events",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-14",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.62",
            "iaafpoints": "1055",
            "wind": "0.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12985797",
            "compName": "60th Zlat\u00e1 Tretra, Golden Spike",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-19",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.93",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "2.7",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12986222",
            "compName": "M\u00fcller Grand Prix",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-23",
            "city": "Gateshead",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.83",
            "iaafpoints": "1101",
            "wind": "1.9",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12986222",
            "compName": "M\u00fcller Grand Prix",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-23",
            "city": "Gateshead",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.95",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12988081",
            "compName": "M\u00edtink \u010cAS",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-02",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.11",
            "iaafpoints": "1162",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12988414",
            "compName": "Josef Odlo\u017eil Memorial",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2021-06-07",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.89",
            "iaafpoints": "1114",
            "wind": "4.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989351",
            "compName": "Vzh\u016fru Brno - Memori\u00e1l Josefa Se\u010dk\u00e1\u0159e 2021",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "6.54",
            "iaafpoints": "824",
            "wind": "1.1",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989351",
            "compName": "Vzh\u016fru Brno - Memori\u00e1l Josefa Se\u010dk\u00e1\u0159e 2021",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.95",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989741",
            "compName": "European Athletics Team Championships 1st League",
            "compShort": "ETC-1",
            "date": "2021-06-19",
            "city": "Cluj-Napoca",
            "venuecountry": "ROU"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990643",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-27",
            "city": "Zl\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.96",
            "iaafpoints": "931",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "4",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991408",
            "compName": "1. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-04",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991408",
            "compName": "1. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-04",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.68",
            "iaafpoints": "1025",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991408",
            "compName": "1. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-04",
            "city": "Brno",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.77",
            "iaafpoints": "1034",
            "wind": "0.0",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992082",
            "compName": "2.Ro\u010dn\u00edk Velk\u00e9 Ceny \u010cel\u00e1kovic V Trojskoku",
            "compShort": null,
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Celakovice",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.78",
            "iaafpoints": "1090",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12993960",
            "compName": "2. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-22",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.26",
            "iaafpoints": "980",
            "wind": "0.5",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12993960",
            "compName": "2. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2021-08-22",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.66",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "0.3",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994345",
            "compName": "57th Palio Citta' Della Quercia",
            "compShort": "Quercia",
            "date": "2021-08-31",
            "city": "Rovereto",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.73",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994579",
            "compName": "National Team Championships",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2021-09-05",
            "city": "B\u0159eclav",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.61",
            "iaafpoints": "1017",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994579",
            "compName": "National Team Championships",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2021-09-05",
            "city": "B\u0159eclav",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.87",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "1.1",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12994754",
            "compName": "33rd Weltklasse, Wanda Diamond League Final",
            "compShort": "WK",
            "date": "2021-09-08",
            "city": "Z\u00fcrich",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.71",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12995253",
            "compName": "17th Internationales Golden Roof Challenge",
            "compShort": null,
            "date": "2021-09-11",
            "city": "Innsbruck",
            "venuecountry": "AUT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.74",
            "iaafpoints": "1081",
            "wind": "0.3",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12995183",
            "compName": "Gal\u00e0 dei Castelli",
            "compShort": null,
            "date": "2021-09-14",
            "city": "Bellinzona",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.84",
            "iaafpoints": "1103",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001023",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 Hala Mezin\u00e1rodn\u00ed Atletick\u00fd M\u00edtink - 49. Ro\u010dn\u00edk",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.69",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001327",
            "compName": "Ve\u0159ejn\u00e9 Z\u00e1vody Dosp\u011bl\u00fdch",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.82",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001765",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-03",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.67",
            "iaafpoints": "1066",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13003459",
            "compName": "Ve\u0159ejn\u00e9 Z\u00e1vody Dosp\u011bl\u00fdch",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-22",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.81",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004166",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.61",
            "iaafpoints": "1053",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13012449",
            "compName": "1. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-15",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.59",
            "iaafpoints": "1015",
            "wind": "-1.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13012449",
            "compName": "1. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-15",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "8.04",
            "iaafpoints": "1146",
            "wind": "2.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13013649",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena Chebu",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-18",
            "city": "Cheb",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.94",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "1.7",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13013649",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena Chebu",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-18",
            "city": "Cheb",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014397",
            "compName": "Ludv\u00edk Da\u0148ek Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-24",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.11",
            "iaafpoints": "1162",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002281",
            "compName": "61st Ostrava Golden Spike",
            "compShort": "GSpike",
            "date": "2022-05-31",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.01",
            "iaafpoints": "1140",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002299",
            "compName": "Memorial Josefa Odlo\u017eil",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2022-06-06",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.95",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "1.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13017399",
            "compName": "National Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-25",
            "city": "Hodon\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.87",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "0.9",
            "rank": "14",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002354",
            "compName": "18th World Athletics Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2022-07-15",
            "city": "Eugene OR",
            "venuecountry": "USA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.80",
            "iaafpoints": "1094",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "7",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-15",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.66",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-16",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.85",
            "iaafpoints": "1105",
            "wind": "0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020434",
            "compName": "Rieter M\u00edtink",
            "compShort": null,
            "date": "2022-08-30",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.71",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020654",
            "compName": "Mistrovstv\u00ed \u010cr Dru\u017estev Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2022-09-04",
            "city": "Cheb",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.46",
            "iaafpoints": "1001",
            "wind": "-1.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020654",
            "compName": "Mistrovstv\u00ed \u010cr Dru\u017estev Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": "Club Ch",
            "date": "2022-09-04",
            "city": "Cheb",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.95",
            "iaafpoints": "1127",
            "wind": "0.8",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002388",
            "compName": "72nd Memorial Boris Han\u017eekovi\u0107",
            "compShort": "Han\u017eekovi\u0107",
            "date": "2022-09-09",
            "city": "Zagreb",
            "venuecountry": "CRO"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.70",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13021294",
            "compName": "Golden Fly Series",
            "compShort": null,
            "date": "2022-09-11",
            "city": "Schaan",
            "venuecountry": "LIE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.72",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.67",
            "iaafpoints": "1066",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027338",
            "compName": "Folksam GP",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "S\u00e4tra",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.69",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027673",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-02",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.87",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13028826",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-19",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.86",
            "iaafpoints": "1107",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029599",
            "compName": "37th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2023-03-03",
            "city": "Istanbul",
            "venuecountry": "TUR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.94",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029599",
            "compName": "37th European Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2023-03-05",
            "city": "Istanbul",
            "venuecountry": "TUR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "0.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13040581",
            "compName": "Memori\u00e1l Ludv\u00edka Da\u0148ka - Mezin\u00e1rodn\u00ed M\u00edtink",
            "compShort": "Danek",
            "date": "2023-05-23",
            "city": "Turnov",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "22.08",
            "iaafpoints": "914",
            "wind": "2.0",
            "rank": "7",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041145",
            "compName": "2. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.73",
            "iaafpoints": "1079",
            "wind": "0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041145",
            "compName": "2. Kolo Extraligy Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Plze\u0148",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.92",
            "iaafpoints": "1120",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041841",
            "compName": "FBK Games",
            "compShort": "FBKG",
            "date": "2023-06-04",
            "city": "Hengelo",
            "venuecountry": "NED"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.67",
            "iaafpoints": "1066",
            "wind": "1.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042129",
            "compName": "Memori\u00e1l Josefa Odlo\u017eil",
            "compShort": "Odlo\u017eil",
            "date": "2023-06-05",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.96",
            "iaafpoints": "1129",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042422",
            "compName": "JBL Jump Fest",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-08",
            "city": "Ko\u0161ice",
            "venuecountry": "SVK"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.77",
            "iaafpoints": "1088",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043201",
            "compName": "Meeting Pro Athl\u00e9 Tour Stanislas de Nancy",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-18",
            "city": "Tomblaine",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.59",
            "iaafpoints": "1049",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "10",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043638",
            "compName": "European Team Championships Division 1",
            "compShort": "ETC",
            "date": "2023-06-24",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.88",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044922",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena T\u00e1bora A Memori\u00e1l Ing. Jana P\u00e1na 61. Ro\u010dn\u00edk",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-11",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.08",
            "iaafpoints": "1155",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045168",
            "compName": "45. Vc Nmmet, Certifikovan\u00fd M\u00edtink \u010cAS",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-15",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.15",
            "iaafpoints": "1170",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045907",
            "compName": "National Championships, Mistrovstv\u00ed \u010cR",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-30",
            "city": "T\u00e1bor",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.67",
            "iaafpoints": "1066",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13046262",
            "compName": "Rieter M\u00edtink",
            "compShort": null,
            "date": "2023-08-08",
            "city": "\u00dast\u00ed Nad Orlic\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.10",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "9",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13046619",
            "compName": "18th World Athletics Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2023-08-23",
            "city": "Budapest",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.98",
            "iaafpoints": "1133",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13046619",
            "compName": "18th World Athletics Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2023-08-24",
            "city": "Budapest",
            "venuecountry": "HUN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.04",
            "iaafpoints": "1146",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047051",
            "compName": "35th Weltklasse",
            "compShort": "WK",
            "date": "2023-08-31",
            "city": "Z\u00fcrich",
            "venuecountry": "SUI"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.83",
            "iaafpoints": "1101",
            "wind": "0.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047164",
            "compName": "Mistrovstv\u00ed \u010cr Dru\u017estev Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-03",
            "city": "Hodon\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "TJ",
            "okForSB": true,
            "result": "15.41",
            "iaafpoints": "996",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047164",
            "compName": "Mistrovstv\u00ed \u010cr Dru\u017estev Mu\u017e\u016f A \u017den",
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-03",
            "city": "Hodon\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "8.20",
            "iaafpoints": "1181",
            "wind": "2.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047426",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena Chebu",
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-05",
            "city": "Cheb",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.97",
            "iaafpoints": "1131",
            "wind": "1.7",
            "rank": "-",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047426",
            "compName": "Velk\u00e1 Cena Chebu",
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-05",
            "city": "Cheb",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.10",
            "iaafpoints": "1160",
            "wind": "1.2",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047966",
            "compName": "Prefontaine Classic, Wanda Diamond League Final",
            "compShort": "Pre",
            "date": "2023-09-17",
            "city": "Eugene OR",
            "venuecountry": "USA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.94",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053291",
            "compName": "Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-20",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "8.03",
            "iaafpoints": "1144",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054219",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-30",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.72",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055811",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-18",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.68",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "",
            "rank": "14",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13056938",
            "compName": "19th World Athletics Indoor Championships",
            "compShort": "WC",
            "date": "2024-03-02",
            "city": "Glasgow",
            "venuecountry": "GBR"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": false,
            "result": "7.94",
            "iaafpoints": "1123",
            "wind": "3.0",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13070389",
            "compName": "Seashore Doha Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-10",
            "city": "Doha",
            "venuecountry": "QAT"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.42",
            "iaafpoints": "1012",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "9",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13072928",
            "compName": "III^ Meeting Int.le Citta' di Lucca",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-19",
            "city": "Lucca",
            "venuecountry": "ITA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.19",
            "iaafpoints": "963",
            "wind": "0.8",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073747",
            "compName": "2. kolo extraligy mu\u017e\u016f a \u017een",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-26",
            "city": "Zl\u00edn",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.56",
            "iaafpoints": "1042",
            "wind": "1.9",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13074678",
            "compName": "Memori\u00e1l Josef Odlo\u017eil",
            "compShort": null,
            "date": "2024-06-03",
            "city": "Praha",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "LJ",
            "okForSB": true,
            "result": "7.72",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "0.4",
            "rank": "23",
            "round": "q",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-07",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        }
    ]
}