{
    "gender": "M",
    "otAthleteId": "",
    "tpAthleteId": "323040",
    "birthDate": "2000-11-13",
    "birthYear": "2000",
    "givenName": "Patryk",
    "familyName": "Wykrota",
    "height": null,
    "weight": null,
    "club": "KS Stal LA Ostr\u00f3w Wlkp.",
    "nationality": "POL",
    "birthPlace": null,
    "personalBests": [
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "300",
            "performance": "33.85",
            "iaafpoints": "1051",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12957531",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "date": "2020-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "400",
            "performance": "49.13",
            "iaafpoints": "971",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "rI",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12976268",
            "compName": null,
            "date": "2021-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "300",
            "performance": "34.30",
            "iaafpoints": "959",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12989490",
            "compName": "Mistrzostwa Wielkopolski U16 2021. I rzut klubowej ligi U16",
            "date": "2021-05-29",
            "city": "Pozna\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "100",
            "performance": "10.34",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "0.5",
            "rank": "3",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "date": "2022-06-10",
            "city": "Suwalki",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "200",
            "performance": "20.67",
            "iaafpoints": "1117",
            "wind": "1.7",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13002350",
            "compName": "Meeting International de Sotteville",
            "date": "2022-07-04",
            "city": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen",
            "country": "FRA"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "100",
            "performance": "10.37",
            "iaafpoints": "1082",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "rB",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "country": "CZE"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "60",
            "performance": "6.76",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "date": "2023-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "200",
            "performance": "20.94",
            "iaafpoints": "1143",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "h1",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "date": "2023-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        }
    ],
    "results": [
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.87",
            "iaafpoints": "943",
            "wind": "1.1",
            "rank": "2",
            "round": "s3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908582",
            "compName": "Mistrzostwa Wielkopolski U16. I rzut klubowej ligi U16 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-03",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.08",
            "iaafpoints": "863",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908581",
            "compName": "3. Mityng \u0141OZLA. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-09",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.97",
            "iaafpoints": "929",
            "wind": "-0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12908581",
            "compName": "3. Mityng \u0141OZLA. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-09",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.01",
            "iaafpoints": "883",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909407",
            "compName": "Mistrzostwa Wielkopolski U18 i U20. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-16",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.07",
            "iaafpoints": "866",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "h7",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909407",
            "compName": "Mistrzostwa Wielkopolski U18 i U20. Regionalna Runda Eliminacyjna DMP U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-06-16",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "21.76",
            "iaafpoints": "959",
            "wind": "3.1",
            "rank": "3",
            "round": "h3-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12909402",
            "compName": "72th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2018-06-24",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.84",
            "iaafpoints": "1010",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916445",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.61",
            "iaafpoints": "1043",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12916717",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-01-27",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.44",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12917784",
            "compName": "National U20 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.38",
            "iaafpoints": "1077",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12917784",
            "compName": "National U20 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-02-10",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.91",
            "iaafpoints": "913",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12929599",
            "compName": "Wroc\u0142awska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy 2019. Mistrzostwa Dolnego \u015al\u0105ska w wielobojach ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-11",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.93",
            "iaafpoints": "907",
            "wind": "0.3",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12929599",
            "compName": "Wroc\u0142awska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy 2019. Mistrzostwa Dolnego \u015al\u0105ska w wielobojach ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-11",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.85",
            "iaafpoints": "946",
            "wind": "-1.4",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932680",
            "compName": "Mistrzostwa wojew\u00f3dztwa opolskiego U16, U18 i U20 ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "Opole",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.65",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "2.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932674",
            "compName": "WZLA Mistrzostwa Wielkopolski U18 i U20. Mityng okr\u0119gowy ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-25",
            "city": "Pi\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.72",
            "iaafpoints": "971",
            "wind": "3.1",
            "rank": "1",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932674",
            "compName": "WZLA Mistrzostwa Wielkopolski U18 i U20. Mityng okr\u0119gowy ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-25",
            "city": "Pi\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.84",
            "iaafpoints": "947",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932674",
            "compName": "WZLA Mistrzostwa Wielkopolski U18 i U20. Mityng okr\u0119gowy ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-26",
            "city": "Pi\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.47",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931186",
            "compName": "Mi\u0119dzynarodowy mityng wojskowy. 19. Memoria\u0142 Edwarda Listosa ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-29",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.42",
            "iaafpoints": "1007",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931546",
            "compName": "27. Memoria\u0142 Ludwika Szumlewskiego ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-01",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.65",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "1.4",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931542",
            "compName": "18th Mi\u0119dzynarodowy Mityng Beskidianathletic",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.15",
            "iaafpoints": "1046",
            "wind": "1.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931542",
            "compName": "18th Mi\u0119dzynarodowy Mityng Beskidianathletic",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-08",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.90",
            "iaafpoints": "916",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932226",
            "compName": "Lekkoatletyczny mityng kwalifikacyjny ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-23",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.58",
            "iaafpoints": "984",
            "wind": "-2.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932226",
            "compName": "Lekkoatletyczny mityng kwalifikacyjny ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-23",
            "city": "Wroc\u0142aw",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.66",
            "iaafpoints": "973",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "1",
            "round": "h2-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-04",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.52",
            "iaafpoints": "992",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-05",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "",
            "round": "h4-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12933448",
            "compName": "25th European Athletics U20 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2019-07-19",
            "city": "Bor\u00e5s",
            "venuecountry": "SWE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "34.12",
            "iaafpoints": "1028",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12956628",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-01-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.79",
            "iaafpoints": "1017",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957528",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-01-26",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.60",
            "iaafpoints": "1045",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957530",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne. Mistrzostwa Mistrzostwa woj.pomorskiego U16",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-01",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.08",
            "iaafpoints": "898",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971933",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-01",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "33.85",
            "iaafpoints": "1051",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957531",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.48",
            "iaafpoints": "1062",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958657",
            "compName": "64th National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-03-01",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.68",
            "iaafpoints": "1033",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12958657",
            "compName": "64th National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-03-01",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.91",
            "iaafpoints": "913",
            "wind": "0.5",
            "rank": "2",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12967151",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny pod patronatem Burmistrza Karpacza s.1",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-18",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.43",
            "iaafpoints": "1005",
            "wind": "1.0",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12967151",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny pod patronatem Burmistrza Karpacza s.1",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-18",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.83",
            "iaafpoints": "937",
            "wind": "1.0",
            "rank": "5",
            "round": "R3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971638",
            "compName": "Lekkoatletyczny Mityng Jeleniog\u00f3rski",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-26",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.52",
            "iaafpoints": "992",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971638",
            "compName": "Lekkoatletyczny Mityng Jeleniog\u00f3rski",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-26",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.89",
            "iaafpoints": "940",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12968868",
            "compName": "Mistrzostwa Woj. Wielkopolskiego U18 i U20",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-14",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.97",
            "iaafpoints": "895",
            "wind": "1.0",
            "rank": "3",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971613",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny im. Zdzis\u0142awa Krzyszkowiaka ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-19",
            "city": "Wa\u0142cz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.62",
            "iaafpoints": "978",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971613",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny im. Zdzis\u0142awa Krzyszkowiaka ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-19",
            "city": "Wa\u0142cz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.62",
            "iaafpoints": "978",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "3",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969587",
            "compName": "96. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-29",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "21.70",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969587",
            "compName": "96. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2020-08-30",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.54",
            "iaafpoints": "989",
            "wind": "0.0",
            "rank": "6",
            "round": "s3-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971631",
            "compName": "37. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-05",
            "city": "Bia\u0142a Podlaska",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.86",
            "iaafpoints": "928",
            "wind": "1.1",
            "rank": "2",
            "round": "h6",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970761",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2020-09-15",
            "city": "Lod\u017e",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.95",
            "iaafpoints": "901",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970761",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2020-09-15",
            "city": "Lod\u017e",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.43",
            "iaafpoints": "1005",
            "wind": "1.7",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970761",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2020-09-16",
            "city": "Lod\u017e",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "34.21",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975364",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne. Mistrzostwa Woj. Pom. i Kuj.-Pom. U18 U20",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-23",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.39",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975605",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-30",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.84",
            "iaafpoints": "1010",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rD",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975605",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-30",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "400",
            "okForSB": true,
            "result": "49.13",
            "iaafpoints": "971",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rI",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976268",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.51",
            "iaafpoints": "1058",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976323",
            "compName": "Halowy Sprawdzian Kontrolny PZLA",
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-12",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.36",
            "iaafpoints": "1080",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-21",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.37",
            "iaafpoints": "1078",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-21",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.67",
            "iaafpoints": "986",
            "wind": "1.5",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12985602",
            "compName": "1. Mityng \u0141OZLA 2021",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-15",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.27",
            "iaafpoints": "1028",
            "wind": "0.0",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12985602",
            "compName": "1. Mityng \u0141OZLA 2021",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-15",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.52",
            "iaafpoints": "1034",
            "wind": "4.2",
            "rank": "2",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-22",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.76",
            "iaafpoints": "959",
            "wind": "0.8",
            "rank": "2",
            "round": "h9",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-22",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.20",
            "iaafpoints": "1038",
            "wind": "1.9",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-23",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "34.30",
            "iaafpoints": "959",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989490",
            "compName": "Mistrzostwa Wielkopolski U16 2021. I rzut klubowej ligi U16",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-29",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.88",
            "iaafpoints": "922",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989497",
            "compName": "28th Memoria\u0142 Ludwik Szumlewski",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-06",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.26",
            "iaafpoints": "1030",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989497",
            "compName": "28th Memoria\u0142 Ludwik Szumlewski",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-06",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.65",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "1.3",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990132",
            "compName": "1st Tomasz T\u0142ustochowski Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.21",
            "iaafpoints": "1037",
            "wind": "0.8",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990132",
            "compName": "1st Tomasz T\u0142ustochowski Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.27",
            "iaafpoints": "1028",
            "wind": "0.2",
            "rank": "1",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-25",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.33",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-26",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.28",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "0.1",
            "rank": "4",
            "round": "h4-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-09",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.69",
            "iaafpoints": "968",
            "wind": "-2.6",
            "rank": "6",
            "round": "s2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.54",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "1.3",
            "rank": "2",
            "round": "h2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.48",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "1.3",
            "rank": "3",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "-1.3",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-25",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.97",
            "iaafpoints": "954",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.92",
            "iaafpoints": "980",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.40",
            "iaafpoints": "1074",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001035",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-22",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.91",
            "iaafpoints": "985",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.35",
            "iaafpoints": "1081",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.87",
            "iaafpoints": "1006",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13003147",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie  Halowe Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.88",
            "iaafpoints": "1001",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13003147",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie  Halowe Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.18",
            "iaafpoints": "1106",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13003147",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie  Halowe Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.22",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.25",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.51",
            "iaafpoints": "1037",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "h6",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13012428",
            "compName": "Mityng Z Okazji 100-Lecia \u015al\u0105skiego Zwi\u0105zku Lekkiej Atletyki",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-14",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.48",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "-1.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13012428",
            "compName": "Mityng Z Okazji 100-Lecia \u015al\u0105skiego Zwi\u0105zku Lekkiej Atletyki",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-14",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.74",
            "iaafpoints": "1106",
            "wind": "0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13012428",
            "compName": "Mityng Z Okazji 100-Lecia \u015al\u0105skiego Zwi\u0105zku Lekkiej Atletyki",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-14",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.91",
            "iaafpoints": "1081",
            "wind": "1.3",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014713",
            "compName": "Pozna\u0144 Athletics Grand Prix",
            "compShort": null,
            "date": "2022-05-27",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.43",
            "iaafpoints": "1063",
            "wind": "0.1",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002294",
            "compName": "68\u00b0 ORLEN Janusz Kusocinski Memorial",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2022-06-05",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.51",
            "iaafpoints": "1037",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-10",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.34",
            "iaafpoints": "1092",
            "wind": "0.5",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-10",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.17",
            "iaafpoints": "1043",
            "wind": "1.6",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "20.90",
            "iaafpoints": "1082",
            "wind": "3.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.37",
            "iaafpoints": "1082",
            "wind": "2.5",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016770",
            "compName": "44. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": "Dunecki",
            "date": "2022-06-16",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.70",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "1.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016770",
            "compName": "44. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": "Dunecki",
            "date": "2022-06-16",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "20.49",
            "iaafpoints": "1144",
            "wind": "3.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13017077",
            "compName": "4. Grand Prix Gliwic",
            "compShort": null,
            "date": "2022-06-19",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.47",
            "iaafpoints": "1050",
            "wind": "1.9",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002350",
            "compName": "Meeting International de Sotteville",
            "compShort": "",
            "date": "2022-07-04",
            "city": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.67",
            "iaafpoints": "1117",
            "wind": "1.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002350",
            "compName": "Meeting International de Sotteville",
            "compShort": "",
            "date": "2022-07-04",
            "city": "Sotteville-l\u00e8s-Rouen",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.55",
            "iaafpoints": "1024",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "1",
            "round": "h4-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-30",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.58",
            "iaafpoints": "1015",
            "wind": "0.1",
            "rank": "3",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-30",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.74",
            "iaafpoints": "1106",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-31",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.81",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "0.3",
            "rank": "4",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-18",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "22.84",
            "iaafpoints": "814",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "8",
            "round": "s3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-18",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.51",
            "iaafpoints": "1037",
            "wind": "0.6",
            "rank": "3",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020229",
            "compName": "5th Wies\u0142aw Maniak Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2022-08-24",
            "city": "Szczecin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.77",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "0.7",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13020229",
            "compName": "5th Wies\u0142aw Maniak Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2022-08-24",
            "city": "Szczecin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.79",
            "iaafpoints": "1048",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "p1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.83",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.37",
            "iaafpoints": "1082",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.91",
            "iaafpoints": "985",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027344",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La. Mistrzostwa Woj.Pomorskiego U18 U20",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.86",
            "iaafpoints": "1011",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027344",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La. Mistrzostwa Woj.Pomorskiego U18 U20",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.81",
            "iaafpoints": "1032",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.82",
            "iaafpoints": "1032",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.98",
            "iaafpoints": "1137",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.79",
            "iaafpoints": "1048",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.76",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1143",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.96",
            "iaafpoints": "1140",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.37",
            "iaafpoints": "1082",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13040166",
            "compName": "2. Mityng Kwalifikacyjny \u0141ozla",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-20",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.39",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13040166",
            "compName": "2. Mityng Kwalifikacyjny \u0141ozla",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-20",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.00",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "0.9",
            "rank": "2",
            "round": "rC",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13040747",
            "compName": "PUMA Fast Arms Fast Legs",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-24",
            "city": "Wetzlar",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.63",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "-1.4",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041158",
            "compName": "1. Mityng Zygmunta Walczaka. Grand Prix W Rzucie M\u0142otem",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.26",
            "iaafpoints": "1030",
            "wind": "-1.5",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041158",
            "compName": "1. Mityng Zygmunta Walczaka. Grand Prix W Rzucie M\u0142otem",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.51",
            "iaafpoints": "1037",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "3",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041847",
            "compName": "69th Orlen Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2023-06-04",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.87",
            "iaafpoints": "1087",
            "wind": "0.7",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042197",
            "compName": "5th Irena Szewi\u0144ska Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-06",
            "city": "Bydgoszcz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.44",
            "iaafpoints": "1059",
            "wind": "2.6",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042563",
            "compName": "Warszawska Liga Lekkoatletyczna",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-10",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.44",
            "iaafpoints": "1059",
            "wind": "1.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042563",
            "compName": "Warszawska Liga Lekkoatletyczna",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-10",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.05",
            "iaafpoints": "1060",
            "wind": "-2.0",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042563",
            "compName": "Warszawska Liga Lekkoatletyczna",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-10",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.00",
            "iaafpoints": "1068",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "3",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043170",
            "compName": "Memoria\u0142 Czes\u0142aw Cybulski",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-18",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.61",
            "iaafpoints": "1005",
            "wind": "-1.7",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045116",
            "compName": "Jeleniog\u00f3rski Mityng Wakacyjny",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-12",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.49",
            "iaafpoints": "1043",
            "wind": "-1.5",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045116",
            "compName": "Jeleniog\u00f3rski Mityng Wakacyjny",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-12",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.85",
            "iaafpoints": "1090",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045116",
            "compName": "Jeleniog\u00f3rski Mityng Wakacyjny",
            "compShort": null,
            "date": "2023-07-12",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.79",
            "iaafpoints": "949",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "4",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.99",
            "iaafpoints": "1069",
            "wind": "0.5",
            "rank": "1",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-28",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.02",
            "iaafpoints": "1065",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-29",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.64",
            "iaafpoints": "996",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "4",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-01",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.90",
            "iaafpoints": "990",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053469",
            "compName": "Halowe Mistrzostwa Woj. Kuj.-Pom. U20, U18, U16, U14",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-20",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.95",
            "iaafpoints": "964",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053469",
            "compName": "Halowe Mistrzostwa Woj. Kuj.-Pom. U20, U18, U16, U14",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-20",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.11",
            "iaafpoints": "1117",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053469",
            "compName": "Halowe Mistrzostwa Woj. Kuj.-Pom. U20, U18, U16, U14",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-20",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.90",
            "iaafpoints": "990",
            "wind": "",
            "rank": "8",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053872",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-27",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.25",
            "iaafpoints": "1096",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054219",
            "compName": "Czech Indoor Gala",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-30",
            "city": "Ostrava",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.84",
            "iaafpoints": "1022",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-17",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.05",
            "iaafpoints": "1126",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.23",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.96",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13060232",
            "compName": "ASA Athletics Grand Prix 3 / Continental Tour Challenger",
            "compShort": null,
            "date": "2024-03-27",
            "city": "Johannesburg",
            "venuecountry": "RSA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.60",
            "iaafpoints": "1008",
            "wind": "0.8",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13071349",
            "compName": "Ma\u0142opolski Memoria\u0142 Trener\u00f3w ",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-12",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.77",
            "iaafpoints": "1102",
            "wind": "0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13071349",
            "compName": "Ma\u0142opolski Memoria\u0142 Trener\u00f3w ",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-12",
            "city": "Krak\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.57",
            "iaafpoints": "1018",
            "wind": "0.7",
            "rank": "4",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13072625",
            "compName": "70th ORLEN Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2024-05-18",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.83",
            "iaafpoints": "1093",
            "wind": "0.8",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13072625",
            "compName": "70th ORLEN Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2024-05-18",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.64",
            "iaafpoints": "996",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073031",
            "compName": "5th Grand Prix Gliwice",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-21",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.96",
            "iaafpoints": "1073",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073031",
            "compName": "5th Grand Prix Gliwice",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-21",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.97",
            "iaafpoints": "1072",
            "wind": "-0.7",
            "rank": "5",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-09",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        }
    ]
}