{
    "gender": "M",
    "otAthleteId": "",
    "tpAthleteId": "327825",
    "birthDate": "2001-05-17",
    "birthYear": "2001",
    "givenName": "\u0141ukasz",
    "familyName": "\u017bok",
    "height": null,
    "weight": null,
    "club": "ALKS AJP Gorz\u00f3w Wlkp. (LB)",
    "nationality": "POL",
    "birthPlace": null,
    "accomplishments": [
        {
            "eventCode": "200",
            "rank": "7",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2021"
        },
        {
            "eventCode": "200",
            "rank": "6",
            "ageGroup": "Under 23",
            "competition": "EJ",
            "season": "2023"
        }
    ],
    "personalBests": [
        {
            "eventCode": "60",
            "performance": "6.93",
            "iaafpoints": "975",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "rD",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12971621",
            "compName": "42. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "300",
            "performance": "33.59",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "12986585",
            "compName": "Mityng kwalifikacyjny do imprez mistrzowskich ",
            "date": "2021-05-09",
            "city": "S\u0142ubice",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "200",
            "performance": "20.68",
            "iaafpoints": "1182",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "400",
            "performance": "49.14",
            "iaafpoints": "970",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "roundDetail": "rB",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "100",
            "performance": "10.39",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "rB",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13041847",
            "compName": "69th Orlen Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "date": "2023-06-04",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "150",
            "performance": "15.51",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "",
            "compName": null,
            "date": "2023-09-03",
            "city": "Olsztyn",
            "country": "POL"
        },
        {
            "eventCode": "200",
            "performance": "20.65",
            "iaafpoints": "1120",
            "wind": "1.0",
            "rank": "3",
            "roundDetail": "",
            "round": "Final",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13077141",
            "compName": "100th National Championships",
            "date": "2024-06-28",
            "city": "Bydgoszcz",
            "country": "POL"
        },
        {
            "indoor": true,
            "eventCode": "60",
            "performance": "6.68",
            "iaafpoints": "1108",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "roundDetail": "h3",
            "round": "Prelim",
            "ageGroup": "",
            "tpCompId": "13087151",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody Lekkoatletyczne",
            "date": "2025-01-26",
            "city": "Toru\u0144",
            "country": "POL"
        }
    ],
    "results": [
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.09",
            "iaafpoints": "860",
            "wind": "1.6",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912114",
            "compName": "Mityng okr\u0119gowy",
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-21",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.08",
            "iaafpoints": "863",
            "wind": "0.7",
            "rank": "5",
            "round": "h2-17",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912081",
            "compName": "24. Og\u00f3lnopolska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy / mistrzostwa Polski U18 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-27",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "21.93",
            "iaafpoints": "935",
            "wind": "2.2",
            "rank": "2",
            "round": "rB-17",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12912081",
            "compName": "24. Og\u00f3lnopolska Olimpiada M\u0142odzie\u017cy / mistrzostwa Polski U18 ",
            "compShort": null,
            "date": "2018-07-29",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.91",
            "iaafpoints": "913",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12929298",
            "compName": "Mityng Chrobrego i Ottona III (brak fotofiniszu)",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-11",
            "city": "Szprotawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.00",
            "iaafpoints": "886",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12929298",
            "compName": "Mityng Chrobrego i Ottona III (brak fotofiniszu)",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-11",
            "city": "Szprotawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.95",
            "iaafpoints": "901",
            "wind": "-1.7",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930282",
            "compName": "Mityng SWISS KRONO Cup \u017bary ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "11.02",
            "iaafpoints": "880",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12930282",
            "compName": "Mityng SWISS KRONO Cup \u017bary ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-18",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.74",
            "iaafpoints": "965",
            "wind": "2.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932674",
            "compName": "WZLA Mistrzostwa Wielkopolski U18 i U20. Mityng okr\u0119gowy ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-25",
            "city": "Pi\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.77",
            "iaafpoints": "955",
            "wind": "3.1",
            "rank": "2",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932674",
            "compName": "WZLA Mistrzostwa Wielkopolski U18 i U20. Mityng okr\u0119gowy ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-05-25",
            "city": "Pi\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.74",
            "iaafpoints": "965",
            "wind": "0.9",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931187",
            "compName": "Mistrzostwa Polski LZS ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-01",
            "city": "Zamo\u015b\u0107",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.89",
            "iaafpoints": "919",
            "wind": "0.7",
            "rank": "2",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931187",
            "compName": "Mistrzostwa Polski LZS ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-01",
            "city": "Zamo\u015b\u0107",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.75",
            "iaafpoints": "960",
            "wind": "0.3",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12931952",
            "compName": "Festiwal sprintersko-p\u0142otkarski ",
            "compShort": null,
            "date": "2019-06-14",
            "city": "Szczecinek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.85",
            "iaafpoints": "931",
            "wind": "1.5",
            "rank": "1",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-03",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.90",
            "iaafpoints": "916",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "3",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-03",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.87",
            "iaafpoints": "943",
            "wind": "0.6",
            "rank": "2",
            "round": "h3-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-04",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.98",
            "iaafpoints": "928",
            "wind": "-0.2",
            "rank": "5",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12932922",
            "compName": "73th National U20 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2019-07-05",
            "city": "Raciborz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.97",
            "iaafpoints": "992",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957530",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne. Mistrzostwa Mistrzostwa woj.pomorskiego U16",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-01",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.01",
            "iaafpoints": "934",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h12",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971933",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-01",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "7.07",
            "iaafpoints": "903",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971933",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-01",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.93",
            "iaafpoints": "975",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957531",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.96",
            "iaafpoints": "959",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957531",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.75",
            "iaafpoints": "1023",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957531",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-02-09",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.76",
            "iaafpoints": "1021",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h8-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957843",
            "compName": "National U20 & U18 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.93",
            "iaafpoints": "975",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h4-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12957843",
            "compName": "National U20 & U18 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-02-15",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.92",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12957843",
            "compName": "National U20 & U18 Indoor Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-02-16",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "34.54",
            "iaafpoints": "939",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12964697",
            "compName": "Og\u00f3lnopolski Mityng Otwarcia Sezonu - S\u0142ubice 2020 ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-19",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.65",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "3.1",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966106",
            "compName": "1. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA 2020 sesja poranna",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.67",
            "iaafpoints": "986",
            "wind": "2.5",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966106",
            "compName": "1. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA 2020 sesja poranna",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "21.52",
            "iaafpoints": "992",
            "wind": "2.9",
            "rank": "1",
            "round": "s4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12966106",
            "compName": "1. Mityng Kwalifikacyjny \u0141OZLA 2020 sesja poranna",
            "compShort": null,
            "date": "2020-06-28",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.81",
            "iaafpoints": "943",
            "wind": "0.0",
            "rank": "5",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12967151",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny pod patronatem Burmistrza Karpacza s.1",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-18",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.82",
            "iaafpoints": "940",
            "wind": "0.6",
            "rank": "6",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12967151",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny pod patronatem Burmistrza Karpacza s.1",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-18",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.70",
            "iaafpoints": "967",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12967151",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny pod patronatem Burmistrza Karpacza s.1",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-18",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.70",
            "iaafpoints": "967",
            "wind": "-2.3",
            "rank": "1",
            "round": "s1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971693",
            "compName": "Mityng okr\u0119gowy w Lesznie ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-26",
            "city": "Leszno",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.93",
            "iaafpoints": "975",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "rD",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971621",
            "compName": "42. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.6h",
            "iaafpoints": "934",
            "wind": "0.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971621",
            "compName": "42. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "20.9h",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "0.0",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971621",
            "compName": "42. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.73",
            "iaafpoints": "968",
            "wind": "0.2",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.09",
            "iaafpoints": "1054",
            "wind": "0.0",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-07-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.66",
            "iaafpoints": "990",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971613",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny im. Zdzis\u0142awa Krzyszkowiaka ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-19",
            "city": "Wa\u0142cz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.23",
            "iaafpoints": "1034",
            "wind": "0.6",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12971613",
            "compName": "Mityng lekkoatletyczny im. Zdzis\u0142awa Krzyszkowiaka ",
            "compShort": null,
            "date": "2020-08-19",
            "city": "Wa\u0142cz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.81",
            "iaafpoints": "943",
            "wind": "0.9",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12969857",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-03",
            "city": "\u017bary",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.73",
            "iaafpoints": "968",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "1",
            "round": "h4-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-11",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.65",
            "iaafpoints": "993",
            "wind": "0.7",
            "rank": "6",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-11",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.64",
            "iaafpoints": "975",
            "wind": "0.0",
            "rank": "1",
            "round": "h1-19",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-12",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.73",
            "iaafpoints": "963",
            "wind": "-2.7",
            "rank": "2",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12970723",
            "compName": "74th PZLA Mistrzostwa Polski U20",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2020-09-13",
            "city": "Radom",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.49",
            "iaafpoints": "997",
            "wind": "-2.3",
            "rank": "2",
            "round": "-19",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 20",
            "competition_ID": "12970897",
            "compName": "International U20 Match Poland-Czech Republic",
            "compShort": null,
            "date": "2020-09-20",
            "city": "Karpacz",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.47",
            "iaafpoints": "1064",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975605",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-30",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.94",
            "iaafpoints": "969",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12975605",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie zawody lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2021-01-30",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.88",
            "iaafpoints": "1001",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976268",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.91",
            "iaafpoints": "985",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976268",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.39",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976268",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2021-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.30",
            "iaafpoints": "1089",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-21",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.18",
            "iaafpoints": "1106",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12976757",
            "compName": "National Indoor Championships",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-02-21",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "33.59",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12986585",
            "compName": "Mityng kwalifikacyjny do imprez mistrzowskich ",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-09",
            "city": "S\u0142ubice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.61",
            "iaafpoints": "1005",
            "wind": "1.2",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12985601",
            "compName": "7. InterEuropol Memoria\u0142 Zygmunta Szelesta",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-15",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.73",
            "iaafpoints": "968",
            "wind": "1.2",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12985601",
            "compName": "7. InterEuropol Memoria\u0142 Zygmunta Szelesta",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-15",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "300",
            "okForSB": true,
            "result": "35.02",
            "iaafpoints": "900",
            "wind": "",
            "rank": "7",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12985601",
            "compName": "7. InterEuropol Memoria\u0142 Zygmunta Szelesta",
            "compShort": null,
            "date": "2021-05-15",
            "city": "Warszawa",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.99",
            "iaafpoints": "1069",
            "wind": "1.9",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12987588",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski 2021 ",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2021-05-23",
            "city": "Bielsko-Bia\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.79",
            "iaafpoints": "949",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989495",
            "compName": "43rd Memoria\u0142 Grzegorz Dunecki",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-02",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.53",
            "iaafpoints": "991",
            "wind": "-1.5",
            "rank": "3",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12989495",
            "compName": "43rd Memoria\u0142 Grzegorz Dunecki",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-02",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.50",
            "iaafpoints": "1040",
            "wind": "2.0",
            "rank": "2",
            "round": "h5",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990132",
            "compName": "1st Tomasz T\u0142ustochowski Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.18",
            "iaafpoints": "1041",
            "wind": "0.8",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990132",
            "compName": "1st Tomasz T\u0142ustochowski Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2021-06-13",
            "city": "Jelenia G\u00f3ra",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.33",
            "iaafpoints": "1020",
            "wind": "0.1",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-25",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.07",
            "iaafpoints": "1057",
            "wind": "-0.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12990564",
            "compName": "97th National Championships, Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2021-06-26",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.01",
            "iaafpoints": "1066",
            "wind": "0.8",
            "rank": "3",
            "round": "h1-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-09",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.86",
            "iaafpoints": "1088",
            "wind": "0.0",
            "rank": "4",
            "round": "s1-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.95",
            "iaafpoints": "1075",
            "wind": "0.3",
            "rank": "7",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12991511",
            "compName": "13th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2021-07-10",
            "city": "Tallinn",
            "venuecountry": "EST"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.44",
            "iaafpoints": "1059",
            "wind": "1.3",
            "rank": "1",
            "round": "h2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.43",
            "iaafpoints": "1063",
            "wind": "1.3",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-24",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.84",
            "iaafpoints": "1091",
            "wind": "-1.3",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "12992793",
            "compName": "38th National U23 Championships",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2021-07-25",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.86",
            "iaafpoints": "1011",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001036",
            "compName": "1. Og\u00f3lnopolski Halowy Mityng \u0142Ozla 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-23",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.83",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001036",
            "compName": "1. Og\u00f3lnopolski Halowy Mityng \u0142Ozla 2022",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-23",
            "city": "Spa\u0142a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.78",
            "iaafpoints": "1054",
            "wind": "",
            "rank": "3",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.86",
            "iaafpoints": "1011",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.14",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001321",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144. Mistrzostwa Kuj-Pom U20/U18",
            "compShort": null,
            "date": "2022-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.22",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13001902",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La W Arenie Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.80",
            "iaafpoints": "1043",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002167",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": "Orlen",
            "date": "2022-02-11",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.84",
            "iaafpoints": "1022",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13003711",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie  Halowe Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-26",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.85",
            "iaafpoints": "1156",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13003711",
            "compName": "Og\u00f3lnopolskie  Halowe Zawody Lekkoatletyczne",
            "compShort": null,
            "date": "2022-02-26",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.68",
            "iaafpoints": "1182",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.92",
            "iaafpoints": "1146",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13004156",
            "compName": "66. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-03-06",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.50",
            "iaafpoints": "1040",
            "wind": "1.6",
            "rank": "1",
            "round": "h7",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13014706",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2022-05-21",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.09",
            "iaafpoints": "1054",
            "wind": "1.6",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "20.66",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "3.2",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016211",
            "compName": "98. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2022-06-11",
            "city": "Suwalki",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": false,
            "result": "10.48",
            "iaafpoints": "1047",
            "wind": "2.5",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016770",
            "compName": "44. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": "Dunecki",
            "date": "2022-06-16",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "1.1",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13016770",
            "compName": "44. Memoria\u0142 Grzegorza Duneckiego",
            "compShort": "Dunecki",
            "date": "2022-06-16",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "20.89",
            "iaafpoints": "1084",
            "wind": "3.7",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13017077",
            "compName": "4. Grand Prix Gliwic",
            "compShort": null,
            "date": "2022-06-19",
            "city": "Gliwice",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.63",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "0.6",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019139",
            "compName": "44. Vc Nov\u00e9ho M\u011bsta Nad Metuj\u00ed V Atletice, Mezin\u00e1rodn\u00ed Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2022-07-23",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.24",
            "iaafpoints": "1033",
            "wind": "0.0",
            "rank": "5",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019139",
            "compName": "44. Vc Nov\u00e9ho M\u011bsta Nad Metuj\u00ed V Atletice, Mezin\u00e1rodn\u00ed Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2022-07-23",
            "city": "Nov\u00e9 M\u011bsto nad Metuj\u00ed",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.68",
            "iaafpoints": "983",
            "wind": "-1.2",
            "rank": "1",
            "round": "h2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-30",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.53",
            "iaafpoints": "1031",
            "wind": "0.1",
            "rank": "1",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-30",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.06",
            "iaafpoints": "1059",
            "wind": "-0.4",
            "rank": "3",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13019364",
            "compName": "39. Pzla Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2022-07-31",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.78",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "-1.0",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-18",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.93",
            "iaafpoints": "1078",
            "wind": "0.0",
            "rank": "6",
            "round": "s1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13002371",
            "compName": "25th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2022-08-18",
            "city": "M\u00fcnchen",
            "venuecountry": "GER"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.83",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "p1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.83",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "",
            "rank": "6",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13026714",
            "compName": "50th Jabloneck\u00e1 Hala",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-21",
            "city": "Jablonec",
            "venuecountry": "CZE"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.91",
            "iaafpoints": "985",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027344",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La. Mistrzostwa Woj.Pomorskiego U18 U20",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1143",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027344",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La. Mistrzostwa Woj.Pomorskiego U18 U20",
            "compShort": null,
            "date": "2023-01-29",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.75",
            "iaafpoints": "1070",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "400",
            "okForSB": true,
            "result": "49.14",
            "iaafpoints": "970",
            "wind": "",
            "rank": "4",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13027991",
            "compName": "5. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody La Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2023-02-04",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.86",
            "iaafpoints": "1155",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.74",
            "iaafpoints": "1173",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13029008",
            "compName": "67. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-02-19",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.63",
            "iaafpoints": "999",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "1",
            "round": "h4",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.50",
            "iaafpoints": "1040",
            "wind": "0.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-20",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.94",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "-1.7",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041455",
            "compName": "Akademickie Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "Univ Ch",
            "date": "2023-05-21",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.58",
            "iaafpoints": "1015",
            "wind": "-1.4",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041158",
            "compName": "1. Mityng Zygmunta Walczaka. Grand Prix W Rzucie M\u0142otem",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.09",
            "iaafpoints": "1054",
            "wind": "-1.5",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041158",
            "compName": "1. Mityng Zygmunta Walczaka. Grand Prix W Rzucie M\u0142otem",
            "compShort": null,
            "date": "2023-05-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.39",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13041847",
            "compName": "69th Orlen Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2023-06-04",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.02",
            "iaafpoints": "1065",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13042299",
            "compName": "Copenhagen Athletics Games",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-07",
            "city": "K\u00f8benhavn",
            "venuecountry": "DEN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.78",
            "iaafpoints": "1100",
            "wind": "-0.3",
            "rank": "1",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13043170",
            "compName": "Memoria\u0142 Czes\u0142aw Cybulski",
            "compShort": null,
            "date": "2023-06-18",
            "city": "Pozna\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.39",
            "iaafpoints": "1076",
            "wind": "0.0",
            "rank": "2",
            "round": "h3-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2023-07-01",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.41",
            "iaafpoints": "1069",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2023-07-01",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.79",
            "iaafpoints": "1099",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044271",
            "compName": "40. PZLA Mistrzostwa Polski U23",
            "compShort": "NC-j",
            "date": "2023-07-02",
            "city": "W\u0142oc\u0142awek",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": false,
            "result": "20.74",
            "iaafpoints": "1106",
            "wind": "2.3",
            "rank": "2",
            "round": "h5-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-15",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.05",
            "iaafpoints": "1060",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "6",
            "round": "-22",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "Under 23",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-16",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.28",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "-3.3",
            "rank": "2",
            "round": "s2-22",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13044981",
            "compName": "14th European Athletics U23 Championships",
            "compShort": "EJ",
            "date": "2023-07-16",
            "city": "Espoo",
            "venuecountry": "FIN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.53",
            "iaafpoints": "1031",
            "wind": "-1.1",
            "rank": "1",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.50",
            "iaafpoints": "1040",
            "wind": "-0.9",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-27",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.08",
            "iaafpoints": "1056",
            "wind": "0.5",
            "rank": "2",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-28",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.73",
            "iaafpoints": "1108",
            "wind": "-0.1",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045856",
            "compName": "99. PZLA Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2023-07-29",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.26",
            "iaafpoints": "1030",
            "wind": "0.6",
            "rank": "2",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-03",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.75",
            "iaafpoints": "1105",
            "wind": "1.1",
            "rank": "5",
            "round": "s3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13045992",
            "compName": "31st Summer Universiade",
            "compShort": "WUG",
            "date": "2023-08-04",
            "city": "Chengdu",
            "venuecountry": "CHN"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.54",
            "iaafpoints": "1027",
            "wind": "0.5",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13047204",
            "compName": "3rd Zbigniew Ludwichowski Memorial",
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-03",
            "city": "Olsztyn",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "150",
            "okForSB": true,
            "result": "15.51",
            "iaafpoints": "",
            "wind": "0.4",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "",
            "compName": null,
            "compShort": null,
            "date": "2023-09-03",
            "city": "Olsztyn",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.82",
            "iaafpoints": "1032",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h3",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053469",
            "compName": "Halowe Mistrzostwa Woj. Kuj.-Pom. U20, U18, U16, U14",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-20",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.13",
            "iaafpoints": "1114",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053469",
            "compName": "Halowe Mistrzostwa Woj. Kuj.-Pom. U20, U18, U16, U14",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-20",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.77",
            "iaafpoints": "1059",
            "wind": "",
            "rank": "5",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13053872",
            "compName": "Orlen Cup",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-27",
            "city": "\u0141\u00f3d\u017a",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.97",
            "iaafpoints": "1138",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054101",
            "compName": "3. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody Lekkoatletyczne Toru\u0144, III Mem. K. Knut",
            "compShort": null,
            "date": "2024-01-28",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "60",
            "okForSB": true,
            "result": "6.77",
            "iaafpoints": "1059",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h2",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054540",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody Lekkoatletyczne Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-03",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.87",
            "iaafpoints": "1153",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13054540",
            "compName": "4. Og\u00f3lnopolskie Halowe Zawody Lekkoatletyczne Toru\u0144",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-03",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.98",
            "iaafpoints": "1137",
            "wind": "",
            "rank": "2",
            "round": "rB",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055108",
            "compName": "Meeting Hauts-de-France Pas-de-Calais",
            "compShort": null,
            "date": "2024-02-10",
            "city": "Li\u00e9vin",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.96",
            "iaafpoints": "1140",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "h5",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Indoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.14",
            "iaafpoints": "1112",
            "wind": "",
            "rank": "1",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13055742",
            "compName": "68. PZLA Halowe Mistrzostwa Polski",
            "compShort": "NC",
            "date": "2024-02-18",
            "city": "Toru\u0144",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.72",
            "iaafpoints": "1109",
            "wind": "0.8",
            "rank": "3",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13072625",
            "compName": "70th ORLEN Memoria\u0142 Janusz Kusoci\u0144ski",
            "compShort": "Kusoc",
            "date": "2024-05-18",
            "city": "Chorz\u00f3w",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.66",
            "iaafpoints": "1118",
            "wind": "1.1",
            "rank": "2",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073402",
            "compName": "Gorz\u00f3w Meeting",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-24",
            "city": "Gorz\u00f3w Wielkopolski",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "21.58",
            "iaafpoints": "984",
            "wind": "-4.3",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13073583",
            "compName": "Meeting Premium de Forbach",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-26",
            "city": "Forbach",
            "venuecountry": "FRA"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "100",
            "okForSB": true,
            "result": "10.77",
            "iaafpoints": "955",
            "wind": "-2.4",
            "rank": "4",
            "round": "",
            "roundstage": "Final",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13074260",
            "compName": "Lubelskie Kozio\u0142ki ",
            "compShort": null,
            "date": "2024-05-30",
            "city": "Lublin",
            "venuecountry": "POL"
        },
        {
            "IndoorOutdoor": "Outdoor",
            "event": "200",
            "okForSB": true,
            "result": "20.97",
            "iaafpoints": "1072",
            "wind": "-0.5",
            "rank": "4",
            "round": "h1",
            "roundstage": "Prelim",
            "agegroup": "",
            "competition_ID": "13075167",
            "compName": "26th European Athletics Championships",
            "compShort": "EC",
            "date": "2024-06-09",
            "city": "Roma",
            "venuecountry": "ITA"
        }
    ]
}